[{"time":"2013-10-22 19:59:00","user":"EmpyrealLexicon","text":"S\u00f6derifr\u00e5n n\u00e5nstans?"},{"time":"2013-10-22 19:59:06","user":"Mr1701","text":"Nu!"},{"time":"2013-10-22 19:59:15","user":"DanUlv","text":"ustreamer-787074: Nej, kvinnor \u00e4r f\u00f6rbjudna."},{"time":"2013-10-22 19:59:25","user":"djFabbe","text":"bildad califonisk dialekt skulle jag s\u00e4ga"},{"time":"2013-10-22 19:59:30","user":"ustreamer-965399","text":"aha s\u00e5 det \u00e4r lite grejen att man inte ska f\u00e5 h\u00f6ra. bra. tharr\u00e5"},{"time":"2013-10-22 19:59:39","user":"Fjorgynn","text":"Linux och OpenOffice.org \u00e4r ju gratis"},{"time":"2013-10-22 19:59:42","user":"ustreamer-688371","text":"Slashat utan prat hade varit konstigt"},{"time":"2013-10-22 19:59:43","user":"br0ther","text":"tommienu: hm. drive. jaja"},{"time":"2013-10-22 19:59:50","user":"Fjorgynn","text":"vad \u00e4r nyheten?"},{"time":"2013-10-22 19:59:53","user":"EmpyrealLexicon","text":"men sluta med linuxlarvet"},{"time":"2013-10-22 19:59:60","user":"ustreamer-023811","text":"Tack"},{"time":"2013-10-22 19:59:60","user":"EmpyrealLexicon","text":"inte roligt eller relevant"},{"time":"2013-10-22 19:59:60","user":"DanUlv","text":"djFabbe: Jag har bara h\u00f6rt den i en f\u00f6rfattaruppl\u00e4sning av\u2026 eh eh eh\u2026 vad nu boken hette, om m\u00e4n och kvinnor. The supreme man. Den uppl\u00e4saren och Cook \u00e4r de enda jag h\u00f6rt med det d\u00e4r l\u00e4tet."},{"time":"2013-10-22 20:00:00","user":"ustreamer-023811","text":"lol"},{"time":"2013-10-22 20:00:09","user":"Fjorgynn","text":":)"},{"time":"2013-10-22 20:00:11","user":"EmpyrealLexicon","text":"det d\u00e4r \u00e4r ingen ovanlig dialekt"},{"time":"2013-10-22 20:00:14","user":"kallespratt","text":"ztv har ja h\u00f6rt ocks\u00e5 s\u00e4nder"},{"time":"2013-10-22 20:00:15","user":"Mr1701","text":"170 miljoner iPads \u00e4r en del"},{"time":"2013-10-22 20:00:20","user":"popjosef","text":"Inte till mig ;)"},{"time":"2013-10-22 20:00:30","user":"EmpyrealLexicon","text":"n\u00e4stan lika m\u00e5nga som Surface ;)"},{"time":"2013-10-22 20:00:37","user":"djFabbe","text":"ja, han har lite speciellt s\u00e4tt att tala p\u00e5, men det \u00e4r v\u00e4l sarare en egenhet (som med ranelid eller christina lugn), snarare \u00e4n en dialekt"},{"time":"2013-10-22 20:00:38","user":"kalle24","text":"l\u00f6jligt m\u00e5nga."},{"time":"2013-10-22 20:00:38","user":"aKenneman","text":"hur m\u00e5nga iphone 5s o 5c var det?"},{"time":"2013-10-22 20:00:47","user":"MickeRe","text":"ge mig bara en retina mini s\u00e5 e jag n\u00f6jd!"},{"time":"2013-10-22 20:01:00","user":"EmpyrealLexicon","text":"ja!"},{"time":"2013-10-22 20:01:06","user":"br0ther","text":"ska vi prata om nokias platta nu?"},{"time":"2013-10-22 20:01:11","user":"DanUlv","text":"djFabbe: Jag vill ha en r\u00f6stsyntes med hans l\u00e4te. Och Lugns och Ranelids med f\u00f6r den delen. Tack p\u00e5 f\u00f6rhand. :P"},{"time":"2013-10-22 20:01:20","user":"ustreamer-331904","text":"n\u00e4\u00e4"},{"time":"2013-10-22 20:01:26","user":"Fjorgynn","text":"Steve vem?"},{"time":"2013-10-22 20:01:34","user":"EmpyrealLexicon","text":"Nej nej"},{"time":"2013-10-22 20:01:42","user":"Kygen","text":"nej"},{"time":"2013-10-22 20:01:43","user":"DanUlv","text":"br0ther: Ja den var v\u00e4l fin."},{"time":"2013-10-22 20:01:49","user":"Mr1701","text":"Lugn & Ranelid ist\u00e4llet f\u00f6 Siri :-)"},{"time":"2013-10-22 20:01:58","user":"EmpyrealLexicon","text":"Han gav k\u00e4ngor"},{"time":"2013-10-22 20:01:63","user":"smiley","text":"\"Redmond start your photo copiers\""},{"time":"2013-10-22 20:01:63","user":"ustreamer-573228","text":"tommienu: va du inte med p\u00e5 steves tid eller?"},{"time":"2013-10-22 20:01:63","user":"DanUlv","text":"Mr1701: Hahaha! Ranelid som Siris r\u00f6st vore ju magiskt!"},{"time":"2013-10-22 20:01:63","user":"EmpyrealLexicon","text":"tror inte ni livestreamat Steve eller?"},{"time":"2013-10-22 20:01:63","user":"EmpyrealLexicon","text":"ni s\u00e4ger lite fel saker nu"},{"time":"2013-10-22 20:01:63","user":"ustreamer-573228","text":"\"thats long befoee longhorn\" \u00e4r en sak jag minns. tror det va n\u00e4r lion kom"},{"time":"2013-10-22 20:01:63","user":"djFabbe","text":"fanns det inte n\u00e5n flash-grej p\u00e5 n\u00e4tet d\u00e4r man kunde spela upp ranelidklipp och g\u00f6ra en egen schlager, den var r\u00e4tt kul!"},{"time":"2013-10-22 20:02:00","user":"stetch","text":"Morgan Freeman som Siri r\u00f6st :p"},{"time":"2013-10-22 20:02:06","user":"ustreamer-573228","text":"tiger menar jag"},{"time":"2013-10-22 20:02:09","user":"smiley","text":"ustreamer-573228: tack.. f\u00f6rs\u00f6kte komma p\u00e5 citatet :)"},{"time":"2013-10-22 20:02:13","user":"EmpyrealLexicon","text":"Det gjorde han visst"},{"time":"2013-10-22 20:02:18","user":"Fjorgynn","text":"xxxxxxxxxxxxxxxxxxxx7~"},{"time":"2013-10-22 20:02:21","user":"DanUlv","text":"djFabbe: Ingen aning, jag h\u00e4nger inte p\u00e5 n\u00e4tet. Det \u00e4r bara en massa underligt d\u00e4r! :O"},{"time":"2013-10-22 20:02:31","user":"ustreamer-601668","text":"Montazami."},{"time":"2013-10-22 20:02:31","user":"MickeRe","text":"Hugh Laurie eller Stephen Fry som siri tack"},{"time":"2013-10-22 20:02:40","user":"kallespratt","text":"n\u00e4 han sa att alla andra suger"},{"time":"2013-10-22 20:02:44","user":"fiddeflumm","text":"Apple har v\u00e4l insett att de kanske inte \u00e4r b\u00e4st l\u00e4ngre"},{"time":"2013-10-22 20:02:48","user":"fetlarsson","text":"tror det kan bero p\u00e5 att konkurrensen inte gjorde denna typ av event f\u00f6rut"},{"time":"2013-10-22 20:02:53","user":"Fjorgynn","text":"Moving on!"},{"time":"2013-10-22 20:02:60","user":"ustreamer-990373","text":"Visa den nya nud\u00e5 "},{"time":"2013-10-22 20:03:00","user":"ustreamer-705705","text":"Snart blir det video...."},{"time":"2013-10-22 20:03:03","user":"EmpyrealLexicon","text":"fiddeflumm vilka skulle vara b\u00e4ttre p\u00e5st\u00e5r du??"},{"time":"2013-10-22 20:03:09","user":"fiddeflumm","text":"p\u00e5 steve jobs tid var det Iaf COMIC SANS"},{"time":"2013-10-22 20:03:15","user":"br0ther","text":"passerat timmen nu d\u00e5..."},{"time":"2013-10-22 20:03:18","user":"ustreamer-601668","text":"fan va han flummar p\u00e5 :)"},{"time":"2013-10-22 20:03:19","user":"oliban","text":"Lasse Kron\u00e9r som Siri."},{"time":"2013-10-22 20:03:19","user":"oliban","text":"Vore best ever one more thing."},{"time":"2013-10-22 20:03:23","user":"ustreamer-601668","text":"Loket."},{"time":"2013-10-22 20:03:26","user":"EmpyrealLexicon","text":"Fran Dreschner eller vad hon heter"},{"time":"2013-10-22 20:03:34","user":"ustreamer-154683","text":"iPad en dator f\u00f6r dumma."},{"time":"2013-10-22 20:03:37","user":"EmpyrealLexicon","text":"b\u00e4sta Siri"},{"time":"2013-10-22 20:03:40","user":"ustreamer-990373","text":"skogsturken som siri!"},{"time":"2013-10-22 20:03:40","user":"DanUlv","text":"TJeeenare eller d\u00f4h ja hettar inte till adressen du angav eller!"},{"time":"2013-10-22 20:03:46","user":"smiley","text":"tommie som siri"},{"time":"2013-10-22 20:03:49","user":"djFabbe","text":"ja, fy fan... vad var det med comic sans.... stevan som ju hade l\u00e4st om typsnitt till och med!"},{"time":"2013-10-22 20:04:00","user":"aKenneman","text":"hur m\u00e5nga iphones?"},{"time":"2013-10-22 20:04:01","user":"djFabbe","text":"jg k\u00e4nner igen denna video - har de inte visat en f\u00f6rr? med sk\u00f6rdemaskinen?"},{"time":"2013-10-22 20:04:02","user":"enottosson","text":"Det \u00e4r inte samma humor i detta event"},{"time":"2013-10-22 20:04:09","user":"gubbkeps","text":"3-3 not nigeria f\u00f6r dom som kollar!"},{"time":"2013-10-22 20:04:13","user":"ustreamer-186852","text":"ingen filmar med sin IPAADDD!"},{"time":"2013-10-22 20:04:19","user":"EmpyrealLexicon","text":"Var bra med humor n\u00e4r Craig var uppe"},{"time":"2013-10-22 20:04:27","user":"kalle24","text":"cool video"},{"time":"2013-10-22 20:04:29","user":"EmpyrealLexicon","text":"\u00c4ven Phil hade ju lite sk\u00e4mt"},{"time":"2013-10-22 20:04:34","user":"DanUlv","text":"djFabbe: Hans f\u00f6rh\u00e5llande mellan estetik och comic sans\u2026 Jadu. Det var nog som att bota levercancer med diet. Ett j\u00e4kla felslut i synapserna!"},{"time":"2013-10-22 20:04:36","user":"ustreamer-146736","text":"l\u00e4gger man 170 miljoner ipads p\u00e5 varandra kommer man 159 mil"},{"time":"2013-10-22 20:04:37","user":"kallespratt","text":"jo m\u00e5nga inom sporten g\u00f6r de f\u00f6r att den har stor sk\u00e4rm som man kan titta p\u00e5 direkt efter\u00e5t"},{"time":"2013-10-22 20:04:46","user":"ustreamer-063727","text":"Idioter... Filmar\/tar bilder med en platta... :)"},{"time":"2013-10-22 20:04:50","user":"ustreamer-063727","text":"Oj, m\u00e5ste logga in"},{"time":"2013-10-22 20:04:60","user":"ustreamer-687320","text":"Inte s\u00e5 vanligt"},{"time":"2013-10-22 20:04:60","user":"djFabbe","text":"DanUlv: true that. "},{"time":"2013-10-22 20:05:00","user":"EmpyrealLexicon","text":"tydligen galet vanligt i andra l\u00e4nder"},{"time":"2013-10-22 20:05:06","user":"ustreamer-262602","text":"Jag hade inte velat bli opererad av en kirurg som anv\u00e4nder en ipad under operationen"},{"time":"2013-10-22 20:05:10","user":"ustreamer-154683","text":"haha"},{"time":"2013-10-22 20:05:11","user":"kalle24","text":"haha"},{"time":"2013-10-22 20:05:21","user":"ustreamer-687320","text":"Visa paddarna!"},{"time":"2013-10-22 20:05:26","user":"ustreamer-082616","text":"h\u00e4r \u00e4r feeden f\u00f6r den som inte vill missa n\u00e5got av ljudet: http:\/\/www.tv4play.se\/program\/nyheterna?video_id=2469017"},{"time":"2013-10-22 20:05:35","user":"djFabbe","text":"men vafan.... folk m\u00e5ste SLUTA FILMA MED SINA IPADS!"},{"time":"2013-10-22 20:05:40","user":"DanUlv","text":"ustreamer-262602: Fast v\u00e4lslipad s\u00e5 kan man sk\u00e4ra r\u00e4tt okej med en iPad. ;)"},{"time":"2013-10-22 20:05:48","user":"ustreamer-154683","text":"Dj: Word..."},{"time":"2013-10-22 20:05:56","user":"queenlevel","text":"Lagom schyssta milj\u00f6er i den videon."},{"time":"2013-10-22 20:05:62","user":"ustreamer-573228","text":"ustreamer-262602: hellre opererad under en windows 8 tablet? "},{"time":"2013-10-22 20:05:62","user":"ustreamer-067679","text":"p\u00e5 vilket s\u00e4tt \u00e4r ipaden \u00f6verl\u00e4gsen?"},{"time":"2013-10-22 20:05:62","user":"tommienu","text":">>>> h\u00e4r \u00e4r feeden f\u00f6r den som inte vill missa n\u00e5got av ljudet: http:\/\/www.tv4play.se\/program\/nyheterna?video_id=2469017"},{"time":"2013-10-22 20:05:62","user":"ustreamer-601668","text":"475000"},{"time":"2013-10-22 20:05:62","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Tommie, thebrydge.com, ett otroligt trevligt tangentbord till Ipaden :)"},{"time":"2013-10-22 20:05:62","user":"ustreamer-112902","text":"allvarligt, utan flash \u00e4r en tablet fortfarande oduglig"},{"time":"2013-10-22 20:05:62","user":"ustreamer-601668","text":"d\u00e4rf\u00f6r."},{"time":"2013-10-22 20:05:62","user":"ustreamer-262602","text":"Nej okej d\u00e5.. kanske b\u00e4ttre med iPad \u00e4n en Surface RT..."},{"time":"2013-10-22 20:05:62","user":"ustreamer-990373","text":"De filmar med en sk\u00e4rbr\u00e4dqa!"},{"time":"2013-10-22 20:06:00","user":"enottosson","text":"Ni kommet den"},{"time":"2013-10-22 20:06:09","user":"EmpyrealLexicon","text":"skojar ni eller? finns det n\u00e5gon som p\u00e5st\u00e5r att det finns n\u00e5gon allvarlig konkurent till iPad \u00e4r ni fan h\u00f6ga"},{"time":"2013-10-22 20:06:12","user":"Fjorgynn","text":"nu kommer iSlate"},{"time":"2013-10-22 20:06:15","user":"ustreamer-620990","text":"flash skulle v\u00e4l droppas?"},{"time":"2013-10-22 20:06:17","user":"stetch","text":"Vem tusan anv\u00e4nder flash? S\u00e5 92."},{"time":"2013-10-22 20:06:17","user":"ustreamer-573228","text":"ustreamer-112902: lol. sluta h\u00e4ng p\u00e5 90talssidor"},{"time":"2013-10-22 20:06:24","user":"MickeRe","text":"Flash \u00e4r d\u00f6tt.. Det utvecklas ju inte till mobile enheter sedan typ 2 \u00e5r tillbaka.. det \u00e4r bara content-providers som \u00e4r sega med att implementera html5"},{"time":"2013-10-22 20:06:29","user":"ustreamer-082616","text":"test"},{"time":"2013-10-22 20:06:29","user":"julian_c-1","text":"ingen anv\u00e4nder flash. "},{"time":"2013-10-22 20:06:36","user":"ustreamer-705705","text":"Nu kommer en video igen"},{"time":"2013-10-22 20:06:41","user":"ustreamer-112902","text":"IT-utbildning. Alla f\u00f6rel\u00e4sningar i flash."},{"time":"2013-10-22 20:06:47","user":"EmpyrealLexicon","text":"Jag har testat plattor fr\u00e5n samtliga stora tillverkare och allt \u00e4r rent skit f\u00f6rutom iPad"},{"time":"2013-10-22 20:06:52","user":"Fjorgynn","text":"Snart kommer n\u00e5gon mobba mina gif-animeringar"},{"time":"2013-10-22 20:06:62","user":"ustreamer-082616","text":"nice url filter"},{"time":"2013-10-22 20:06:62","user":"donSisu","text":"Flash is a bag of hurts!"},{"time":"2013-10-22 20:06:62","user":"ustreamer-262602","text":"2009 ringde och ville ha sin b\u00e4sta spaning ang\u00e5ende flash."},{"time":"2013-10-22 20:06:62","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Veckans poll: \u00c4r folk som filmar\/tar bilder med en Ipad idioter? Alt 1: Ja, Alt 2: Ja, f\u00f6r i helvete"},{"time":"2013-10-22 20:06:62","user":"queenlevel","text":"Flash \u00e4r framtiden iPad kommer f\u00f6rlora."},{"time":"2013-10-22 20:07:00","user":"Codeius_","text":"Nu kommer de med en 25\" iPad att anv\u00e4nda som vardagsrumsbord"},{"time":"2013-10-22 20:07:00","user":"ustreamer-573228","text":"loool den utbildningen k\u00e4nns ju fr\u00e4sch"},{"time":"2013-10-22 20:07:00","user":"ustreamer-705705","text":"Ipad AIR!"},{"time":"2013-10-22 20:07:07","user":"Mr1701","text":"IT-'utbildning i flash? m\u00e5ste vara en gamma utbildning"},{"time":"2013-10-22 20:07:13","user":"EmpyrealLexicon","text":"j\u00e4vlar va snygg den \u00e4r"},{"time":"2013-10-22 20:07:21","user":"julian_c-1","text":"haha 90 tals utbildming kanske"},{"time":"2013-10-22 20:07:31","user":"DanUlv","text":"ustreamer-112902: D\u00e5 \u00e4r det v\u00e4l snarare it-institutionerna som ska sk\u00e4mmas f\u00f6r att de lever kvar i ett skr\u00e4pprotokoll kan jag tycka."},{"time":"2013-10-22 20:07:41","user":"Codeius_","text":"Det skulle vara en ov\u00e4ntad one-more-thing"},{"time":"2013-10-22 20:07:46","user":"MickeRe","text":"haha queenlevel ditt troll"},{"time":"2013-10-22 20:07:56","user":"stetch","text":"Shit! Den var snygg!"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"EmpyrealLexicon","text":"ipad AIR"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"Fjorgynn","text":"En kant"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"ustreamer-573228","text":"vad l\u00e4 ni er? css 2 och shockwave?"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"fiddeflumm","text":"mini retina?"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"julian_c-1","text":"hahaha s"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"ustreamer-023811","text":"Mindre kanter?"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"EmpyrealLexicon","text":"ipad AIR haha"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"donSisu","text":"tunnare?"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"MickeRe","text":"Det \u00e4r femman!"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"ustreamer-112902","text":"nej det finns annat \u00e4n kodning"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"djFabbe","text":"oj! d\u00e4r blev det lite fel?"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"julian_c-1","text":"what"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"ustreamer-601668","text":"Sjukt snygg."},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"kallespratt","text":"ipad air"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"julian_c-1","text":"WOW"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"Fjorgynn","text":"\u00c4r det en Samsung Galaxy  S4?"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"julian_c-1","text":"OMG"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"EmpyrealLexicon","text":"iPad AIR s\u00e4ger jag"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"ustreamer-186852","text":"new new ipad"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"ustreamer-023811","text":"Liknar en samsungprodukt"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"br0ther","text":"wooooot"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"br0ther","text":"ah"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"ustreamer-687320","text":"Oj vilken skillnad!"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"ustreamer-067679","text":"ofta"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"djFabbe","text":"wow! Jag caschar upp!"},{"time":"2013-10-22 20:07:61","user":"Sheik-Yerbouti","text":"F\u00f6rst\u00e5r inte problemet med Ipad mini..."},{"time":"2013-10-22 20:08:00","user":"ustreamer-023811","text":"WOOOOOW"},{"time":"2013-10-22 20:08:10","user":"popjosef","text":"the even more newer iPad"},{"time":"2013-10-22 20:08:10","user":"ustreamer-029791","text":"schhh"},{"time":"2013-10-22 20:08:10","user":"Fjorgynn","text":"9.7\""},{"time":"2013-10-22 20:08:15","user":"StateUnknown","text":"wow"},{"time":"2013-10-22 20:08:21","user":"julian_c-1","text":"OMG"},{"time":"2013-10-22 20:08:21","user":"julian_c-1","text":"K\u00d6PA NU"},{"time":"2013-10-22 20:08:28","user":"julian_c-1","text":"WOW!!!"},{"time":"2013-10-22 20:08:28","user":"EmpyrealLexicon","text":"Varf\u00f6r blev skrivbordet pl\u00f6tsligt 20 cm  h\u00f6gre"},{"time":"2013-10-22 20:08:33","user":"Mr1701","text":"Nice"},{"time":"2013-10-22 20:08:41","user":"ustreamer-023811","text":"shhhhh"},{"time":"2013-10-22 20:08:45","user":"ustreamer-186852","text":"\u00e4r det 9.7"},{"time":"2013-10-22 20:08:50","user":"julian_c-1","text":"S\u00e5 tunn!!!"},{"time":"2013-10-22 20:08:56","user":"julian_c-1","text":"apple<3 "},{"time":"2013-10-22 20:08:61","user":"fiddeflumm","text":"rakbladet"},{"time":"2013-10-22 20:08:61","user":"donSisu","text":"A7"},{"time":"2013-10-22 20:08:61","user":"kallespratt","text":"inget behov av ipad mini"},{"time":"2013-10-22 20:08:61","user":"drydense","text":"ingen touch id va"},{"time":"2013-10-22 20:08:61","user":"popjosef","text":"S\u00e5 tunn s\u00e5 att du inte ser den ;)"},{"time":"2013-10-22 20:08:61","user":"ustreamer-262602","text":"okej, d\u00e5 kan man kanske operera med den..."},{"time":"2013-10-22 20:08:61","user":"EmpyrealLexicon","text":"var kastar jag in sedlarna?"},{"time":"2013-10-22 20:08:61","user":"stetch","text":"S\u00e5 ... en iPhone 5S, En Macbook Pro och nu en iPad Air ... japp .. blir inga julklappar till familjen."},{"time":"2013-10-22 20:08:61","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Kom igen.. H\u00e5ll h\u00e5rt i pl\u00e5nboken nu. "},{"time":"2013-10-22 20:08:61","user":"ustreamer-990373","text":"emokidsen kommer ju springa till applestoren :D"},{"time":"2013-10-22 20:08:61","user":"ustreamer-875492","text":"utseendet var ju redan spoilat sen ett tag tillbaka"},{"time":"2013-10-22 20:09:00","user":"StateUnknown","text":"Jag kastar mitt visakort p\u00e5 sk\u00e4rmen"},{"time":"2013-10-22 20:09:08","user":"EmpyrealLexicon","text":"det blir ju julklappar till dig sj\u00e4lv iaf"},{"time":"2013-10-22 20:09:13","user":"ustreamer-687320","text":"2 mm!!"},{"time":"2013-10-22 20:09:20","user":"kallespratt","text":"fj\u00e4der l\u00e4tt"},{"time":"2013-10-22 20:09:28","user":"StateUnknown","text":"Men ingen iPad Air kommer ut"},{"time":"2013-10-22 20:09:33","user":"StateUnknown","text":":\/"},{"time":"2013-10-22 20:09:37","user":"julian_c-1","text":"WOW"},{"time":"2013-10-22 20:09:41","user":"fiddeflumm","text":"d\u00e5ligt namn tykcer jag"},{"time":"2013-10-22 20:09:41","user":"ustreamer-601668","text":"Ja det \u00e4r otrolig skillnad."},{"time":"2013-10-22 20:09:46","user":"oliban","text":"Familjen kansk kan f\u00e5 l\u00e5na den enhet du f\u00f6r stunden inte anv\u00e4nder."},{"time":"2013-10-22 20:09:56","user":"fiddeflumm","text":"det \u00e4r ju bara en ny generation"},{"time":"2013-10-22 20:09:58","user":"ustreamer-066024","text":"Men de \u00e4r allts\u00e5 inte ipad mini, utan \"vanliga\" ipad?"},{"time":"2013-10-22 20:09:66","user":"ustreamer-705705","text":"A7"},{"time":"2013-10-22 20:09:66","user":"djFabbe","text":"shut up and take my money!! :-)"},{"time":"2013-10-22 20:09:66","user":"ustreamer-029791","text":"450 gram..."},{"time":"2013-10-22 20:09:66","user":"EmpyrealLexicon","text":"ja det h\u00e4r \u00e4r \"stora\""},{"time":"2013-10-22 20:09:66","user":"kalle24","text":"Var den verkligen s\u00e5 tunn att den var v\u00e4rd att kalla air?"},{"time":"2013-10-22 20:09:66","user":"julian_c-1","text":"Sl\u00e5 det samsung om ni kan!"},{"time":"2013-10-22 20:09:66","user":"ustreamer-705705","text":"A7 Chip kommer i Ipad Air"},{"time":"2013-10-22 20:09:66","user":"ustreamer-601668","text":"specs!"},{"time":"2013-10-22 20:09:66","user":"ustreamer-768903","text":"\u00c4r det inte samma design som ipad min? fast st\u00f6rre"},{"time":"2013-10-22 20:09:66","user":"EmpyrealLexicon","text":"Samsung kan ju inte ens g\u00f6ra en som inte laggar s\u00f6nder"},{"time":"2013-10-22 20:09:66","user":"aKenneman","text":"ipad pro sen?"},{"time":"2013-10-22 20:09:66","user":"EmpyrealLexicon","text":"mjo"},{"time":"2013-10-22 20:09:66","user":"enottosson","text":"blir det en iPad och en iPad Pro?"},{"time":"2013-10-22 20:09:66","user":"Mr1701","text":"L\u00e4tt & tunn = Air"},{"time":"2013-10-22 20:09:66","user":"enottosson","text":"ochs\u00e5"},{"time":"2013-10-22 20:10:00","user":"queenlevel","text":"Gizmodo wtf"},{"time":"2013-10-22 20:10:10","user":"fiddeflumm","text":"fr\u00e5gan \u00e4r v\u00e4l batteritiden"},{"time":"2013-10-22 20:10:19","user":"EmpyrealLexicon","text":"b\u00e4ttre \u00e4n samsungs 3 timmar p\u00e5 deras galaxy gear"},{"time":"2013-10-22 20:10:20","user":"kallespratt","text":"10 h batteri "},{"time":"2013-10-22 20:10:25","user":"MickeRe","text":"det l\u00e4r nog inte bli mer \u00e4n 10 timmar som vanligt. max 12.."},{"time":"2013-10-22 20:10:29","user":"Codeius_","text":"iPad Air med AirDrop, g\u00e5r att tappa fr\u00e5n upp till 2.4 meters h\u00f6jd"},{"time":"2013-10-22 20:10:29","user":"ustreamer-493747","text":"And iPad Air is free! Order today!"},{"time":"2013-10-22 20:10:32","user":"kalle24","text":"ohh AppleTv med A7 och appar"},{"time":"2013-10-22 20:10:41","user":"DanUlv","text":"EmpyrealLexicon: Haha, herregud, Samsung f\u00e5r man inte ens prata om man kan f\u00e5 utslag."},{"time":"2013-10-22 20:10:50","user":"fiddeflumm","text":"applegrafer -.-"},{"time":"2013-10-22 20:10:53","user":"kalle24","text":"dom kan ju ta bort kameran p\u00e5 den"},{"time":"2013-10-22 20:11:00","user":"kalle24","text":"p\u00e5 baksidan."},{"time":"2013-10-22 20:11:08","user":"kallespratt","text":"wowo "},{"time":"2013-10-22 20:11:15","user":"EmpyrealLexicon","text":"b\u00e5da kan de ta bort"},{"time":"2013-10-22 20:11:24","user":"Fjorgynn","text":"kalle24: varf\u00f6r?"},{"time":"2013-10-22 20:11:31","user":"ustreamer-029791","text":"alla f\u00f6rv\u00e4ntar sig ju \u00e5tminstone samma batteritid"},{"time":"2013-10-22 20:11:32","user":"Fjorgynn","text":"vad \u00e4r MIMO?"},{"time":"2013-10-22 20:11:42","user":"ustreamer-705705","text":"5 mp bara...."},{"time":"2013-10-22 20:11:43","user":"kallespratt","text":"300 mbit i ipad"},{"time":"2013-10-22 20:11:50","user":"kalle24","text":"F\u00e5 ner pris "},{"time":"2013-10-22 20:11:52","user":"ustreamer-601668","text":"YES"},{"time":"2013-10-22 20:11:54","user":"ustreamer-705705","text":"10 timmar batteri"},{"time":"2013-10-22 20:11:64","user":"ustreamer-112902","text":"lte som standard="},{"time":"2013-10-22 20:11:64","user":"ustreamer-601668","text":"S\u00e5 g\u00f6tt, 4g"},{"time":"2013-10-22 20:11:64","user":"kalle24","text":"Kanske vet inte, somsagt vem anv\u00e4nder den"},{"time":"2013-10-22 20:11:64","user":"ustreamer-023811","text":"ipad mini 2"},{"time":"2013-10-22 20:11:64","user":"DanUlv","text":"kalle24: Kameran anv\u00e4nder jag r\u00e4tt frekvent p\u00e5 iPaden, d\u00e5 dock i Skype."},{"time":"2013-10-22 20:11:64","user":"Mr1701","text":"MiMo \u00e4r fler antenner s\u00e5 den med b\u00e4st mottagning kan v\u00e4ljas"},{"time":"2013-10-22 20:11:64","user":"Fjorgynn","text":"dubbla mikrofoner"},{"time":"2013-10-22 20:11:64","user":"djFabbe","text":"MIMO = fler antenner - den byter antenn beroende p\u00e5 vinkel till routern"},{"time":"2013-10-22 20:11:64","user":"ustreamer-705705","text":"vit, silver, gr\u00e5"},{"time":"2013-10-22 20:11:64","user":"ustreamer-601668","text":"Jag s\u00e5g en Telia logga."},{"time":"2013-10-22 20:11:64","user":"enottosson","text":"blir det LTE?"},{"time":"2013-10-22 20:11:64","user":"kalle24","text":"DanUlv: den fr\u00e4mre"},{"time":"2013-10-22 20:12:00","user":"kalle24","text":"Menade bakre kameran"},{"time":"2013-10-22 20:12:07","user":"ustreamer-601668","text":"Ja."},{"time":"2013-10-22 20:12:11","user":"fiddeflumm","text":"Spejs"},{"time":"2013-10-22 20:12:17","user":"Fjorgynn","text":"MEN VAD FAN \u00c4R MIMO?"},{"time":"2013-10-22 20:12:26","user":"EmpyrealLexicon","text":"hmm beh\u00e5ller iPad 2.. skumt"},{"time":"2013-10-22 20:12:36","user":"MickeRe","text":"MacBook Air 11 vs 13 HETER ju inte 11 och 13.. Den lilla kan d\u00e4rf\u00f6r m\u00f6jligen heta iPad Air \u00e4ven den, och s\u00e5 f\u00e5r s\u00e4ljaren fr\u00e5ga \"ska det vara 9,7 eller 7,9\" \""},{"time":"2013-10-22 20:12:44","user":"ustreamer-023811","text":"Ser riktigt bra ut "},{"time":"2013-10-22 20:12:47","user":"Fjorgynn","text":"$499"},{"time":"2013-10-22 20:12:49","user":"ustreamer-262602","text":"8:11 djFabbe: MIMO = fler antenner - den byter antenn beroende p\u00e5 vinkel till routern"},{"time":"2013-10-22 20:12:53","user":"Fjorgynn","text":"ipad 2 :o"},{"time":"2013-10-22 20:12:54","user":"kallespratt","text":"ipad 2 \u00e4r v\u00e4ll lite v\u00e4l gammal "},{"time":"2013-10-22 20:12:55","user":"stetch","text":"Att beh\u00e5lla iPad 2 var ett smart drag."},{"time":"2013-10-22 20:12:59","user":"ustreamer-705705","text":"1 november sl\u00e4ppp"},{"time":"2013-10-22 20:12:64","user":"fiddeflumm","text":"dyrt f\u00f6r 2an"},{"time":"2013-10-22 20:12:64","user":"ustreamer-620990","text":"vafan ska man beh\u00e5lla 2an f\u00f6r..."},{"time":"2013-10-22 20:12:64","user":"julian_c-1","text":"fattar ej"},{"time":"2013-10-22 20:12:64","user":"julian_c-1","text":"e de ipad 2 och air?"},{"time":"2013-10-22 20:12:64","user":"julian_c-1","text":"ipad air \u00e4r den stora eller?"},{"time":"2013-10-22 20:12:64","user":"Fjorgynn","text":"november 1th Sweden"},{"time":"2013-10-22 20:12:64","user":"enottosson","text":"SWEDEN"},{"time":"2013-10-22 20:12:64","user":"kallespratt","text":"svin dyrt med 2:an"},{"time":"2013-10-22 20:12:64","user":"EmpyrealLexicon","text":"nej verkar skumt, inte har r\u00e5d att s\u00e4lja 3an eller 4an s\u00e5 billigt?"},{"time":"2013-10-22 20:12:64","user":"djFabbe","text":"v\u00e4nta nu... kallar den gamla ipaden f\u00f6r ipad 2, hur g\u00e5r det ihop?"},{"time":"2013-10-22 20:12:64","user":"ustreamer-601668","text":"VArf\u00f6r inte bara Ipad och Ipad air?"},{"time":"2013-10-22 20:13:00","user":"ustreamer-601668","text":"n\u00e5n som fattar?"},{"time":"2013-10-22 20:13:08","user":"stetch","text":"iPad 2 \u00e4r ju tydligen den popul\u00e4raste."},{"time":"2013-10-22 20:13:13","user":"fiddeflumm","text":"vad\u00e5 \u00e4r ipad 3 och 4 borta ?"},{"time":"2013-10-22 20:13:18","user":"EmpyrealLexicon","text":"verkar s\u00e5"},{"time":"2013-10-22 20:13:28","user":"ustreamer-167286","text":"kanske dags att byta utt min iPad gen 1 nu d\u00e5..."},{"time":"2013-10-22 20:13:34","user":"ustreamer-023811","text":"Tror ni vi f\u00e5r se en mini nu?"},{"time":"2013-10-22 20:13:41","user":"kalle24","text":"Sweden!"},{"time":"2013-10-22 20:13:45","user":"Fjorgynn","text":"Hjulhandel? \u00c4r det en d\u00e4ckfirma eller?"},{"time":"2013-10-22 20:13:45","user":"kallespratt","text":"klar minin kommer"},{"time":"2013-10-22 20:13:54","user":"tommienu","text":"http:\/\/array.se"},{"time":"2013-10-22 20:13:56","user":"EmpyrealLexicon","text":"hahahaha"},{"time":"2013-10-22 20:13:64","user":"DanUlv","text":"ustreamer-167286: Ja, kanske lite dags. ;)"},{"time":"2013-10-22 20:13:64","user":"julian_c-1","text":"f\u00f6rst\u00e5r ej?"},{"time":"2013-10-22 20:13:64","user":"ustreamer-112902","text":"sa dom att den va gratis?"},{"time":"2013-10-22 20:13:64","user":"aKenneman","text":"\u00e4r han ur synk?"},{"time":"2013-10-22 20:13:64","user":"DanUlv","text":"\u00c5h Ive\u2026 *Smeker sig*"},{"time":"2013-10-22 20:13:64","user":"oliban","text":"Fjodor Gyn, du m\u00e5ste vara fr\u00e5n G\u00f6teborg."},{"time":"2013-10-22 20:13:64","user":"aKenneman","text":"ive synkskadad?"},{"time":"2013-10-22 20:13:64","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Usch, herregud, nu g\u00e4ller det att ta det lugnt i b\u00e5ten och h\u00e5lla stenh\u00e5rt i pl\u00e5nboken"},{"time":"2013-10-22 20:13:64","user":"kallespratt","text":"array ligger nere"},{"time":"2013-10-22 20:14:00","user":"kallespratt","text":"dom kanske komemr med nya produkter"},{"time":"2013-10-22 20:14:02","user":"ustreamer-112902","text":"hur m\u00e5nga har iPaden med sig p\u00e5 slashat meetupen?"},{"time":"2013-10-22 20:14:10","user":"Fjorgynn","text":"kallespratt: nej"},{"time":"2013-10-22 20:14:13","user":"ustreamer-905862","text":"Vad tror ni Ive har i l\u00f6n. 28 000 kr m\u00e5naden."},{"time":"2013-10-22 20:14:14","user":"EmpyrealLexicon","text":"=)"},{"time":"2013-10-22 20:14:24","user":"ustreamer-601668","text":"haha crashtest"},{"time":"2013-10-22 20:14:34","user":"Fjorgynn","text":"ustreamer-905862: det \u00e4r ju min m\u00e5nadsl\u00f6n"},{"time":"2013-10-22 20:14:44","user":"ustreamer-067679","text":"pratar ive alltid s\u00e5d\u00e4r? skulle vara kul att h\u00f6ra han prata i telefon"},{"time":"2013-10-22 20:14:50","user":"kallespratt","text":"haha 128 000 i m\u00e5naden kanske "},{"time":"2013-10-22 20:14:51","user":"topdog_swe","text":"http:\/\/www.celebritynetworth.com\/richest-businessmen\/richest-designers\/jonathan-jony-ive-net-worth\/"},{"time":"2013-10-22 20:14:61","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Hur m\u00e5nga g\u00e5nger gjorde dem det droppet utan att Ipaden gick s\u00f6nder. Gissar p\u00e5 8 trasiga ipads :)"},{"time":"2013-10-22 20:14:61","user":"ustreamer-905862","text":"ok m\u00f6jligtvis 29 000 d\u00e5"},{"time":"2013-10-22 20:15:00","user":"Fjorgynn","text":"ustreamer-905862: med tj\u00e4nstetelefon?"},{"time":"2013-10-22 20:15:04","user":"enottosson","text":"10H"},{"time":"2013-10-22 20:15:13","user":"ustreamer-905862","text":"l\u00e4tt"},{"time":"2013-10-22 20:15:20","user":"MickeRe","text":"Han f\u00e5r nog en del utdelning ocks\u00e5, inte bara l\u00f6n.."},{"time":"2013-10-22 20:15:27","user":"rky_","text":"Reducing the battery - inte m\u00e5nga som g\u00f6r s\u00e5 nuf\u00f6rtiden..."},{"time":"2013-10-22 20:15:37","user":"fiddeflumm","text":"Ive snackar som dom p\u00e5 Klartext"},{"time":"2013-10-22 20:15:38","user":"ustreamer-112902","text":"f\u00f6rl\u00e5t men \u00e4r iPad \u00e4r den \"stora\", 9.7\"?"},{"time":"2013-10-22 20:15:42","user":"EmpyrealLexicon","text":"ja"},{"time":"2013-10-22 20:15:45","user":"ustreamer-112902","text":"ok"},{"time":"2013-10-22 20:15:50","user":"ustreamer-023811","text":":)"},{"time":"2013-10-22 20:15:60","user":"MickeRe","text":"9,7 ja"},{"time":"2013-10-22 20:15:60","user":"kallespratt","text":"vad har dom gamla ipad f\u00f6r batteri "},{"time":"2013-10-22 20:15:60","user":"kallespratt","text":"10 h k\u00e4nns lite"},{"time":"2013-10-22 20:15:60","user":"DanUlv","text":"kallespratt: De har alltid haft runt 10 h."},{"time":"2013-10-22 20:15:60","user":"EmpyrealLexicon","text":"lite?"},{"time":"2013-10-22 20:15:60","user":"ustreamer-022180","text":"Du menar face plantar :-)"},{"time":"2013-10-22 20:16:00","user":"kallespratt","text":"tyckte min 2:a r\u00e4ckte 1 vecka"},{"time":"2013-10-22 20:16:08","user":"ustreamer-705705","text":"Efter videon prtar de om IPad Mini"},{"time":"2013-10-22 20:16:09","user":"br0ther","text":"tjockleken \u00e4r inte mitt problem. jag vill ha en lite st\u00f6rre \u00f6n telefonen. typ mini med bra sk\u00e4rm. skynda skynd"},{"time":"2013-10-22 20:16:18","user":"EmpyrealLexicon","text":"f\u00f6r att du inte anv\u00e4nde den? =)"},{"time":"2013-10-22 20:16:23","user":"br0ther","text":"skynda"},{"time":"2013-10-22 20:16:23","user":"DanUlv","text":"kallespratt: Det \u00e4r begreppet standby du t\u00e4nker p\u00e5 nu va? ;)"},{"time":"2013-10-22 20:16:32","user":"MickeRe","text":"ingen ipad mini \u00e4n.."},{"time":"2013-10-22 20:16:41","user":"kottkrig","text":"kallespratt: det \u00e4r ju s\u00e4llan man anv\u00e4nder den 10h i str\u00e4ck."},{"time":"2013-10-22 20:16:48","user":"kottkrig","text":"kallespratt: 2h om dagen s\u00e5 har du din vecka."},{"time":"2013-10-22 20:16:51","user":"EmpyrealLexicon","text":"kom igen retina nu"},{"time":"2013-10-22 20:16:51","user":"ustreamer-023811","text":"nu snackar vi"},{"time":"2013-10-22 20:17:00","user":"queenlevel","text":"Exakt batteritiden p\u00e5 iPad r\u00e4cker gott och v\u00e4l som den \u00e4r idag."},{"time":"2013-10-22 20:17:04","user":"djFabbe","text":"blir v\u00e4l retina p\u00e5 minin f\u00e5r vi anta v\u00e4l?"},{"time":"2013-10-22 20:17:08","user":"EmpyrealLexicon","text":"hoppas"},{"time":"2013-10-22 20:17:14","user":"ustreamer-705705","text":"2048x1568 pixlar"},{"time":"2013-10-22 20:17:19","user":"Mr1701","text":"Japp!"},{"time":"2013-10-22 20:17:24","user":"MickeRe","text":"Kottkrig. Min vecka \u00e4r 7 dagar l\u00e5ng, \u00e4r din bara 5? :O"},{"time":"2013-10-22 20:17:28","user":"djFabbe","text":"here we go! retina!"},{"time":"2013-10-22 20:17:28","user":"ustreamer-066024","text":"iPad mini \u00e4r nog den b\u00e4sta prylen som finns atm"},{"time":"2013-10-22 20:17:31","user":"MickeRe","text":"RETINA"},{"time":"2013-10-22 20:17:38","user":"Mr1701","text":"D\u00e4r kom det!"},{"time":"2013-10-22 20:17:44","user":"MickeRe","text":"WOOHOOOOO"},{"time":"2013-10-22 20:17:46","user":"DanUlv","text":"Tack. Retina p\u00e5 minin. Bra d\u00e5 kan man handla nu d\u00e5."},{"time":"2013-10-22 20:17:54","user":"StateUnknown","text":"WOOOO"},{"time":"2013-10-22 20:17:57","user":"kottkrig","text":"MickeRe: det \u00e4r bara 5 dagar som r\u00e4knas. ;)"},{"time":"2013-10-22 20:17:61","user":"donSisu","text":"Tackar!"},{"time":"2013-10-22 20:17:61","user":"MickeRe","text":"JAG K\u00d6PER EN P\u00c5 DIREKTEN"},{"time":"2013-10-22 20:17:61","user":"bjornjd","text":"JA! En mini it is"},{"time":"2013-10-22 20:17:61","user":"bjornjd","text":"A7 och retina = DEA"},{"time":"2013-10-22 20:17:61","user":"EmpyrealLexicon","text":"Visste det var v\u00e4rt det att skippa f\u00f6rsta generationen!"},{"time":"2013-10-22 20:17:61","user":"br0ther","text":"K\u00d6P"},{"time":"2013-10-22 20:17:61","user":"bjornjd","text":"DEAL"},{"time":"2013-10-22 20:17:61","user":"ustreamer-143220","text":"gl\u00f6m inte min apple tv"},{"time":"2013-10-22 20:17:61","user":"kallespratt","text":"va ligger andra plattor p\u00e5 f\u00f6r batteri tid"},{"time":"2013-10-22 20:17:61","user":"ustreamer-705705","text":"a7 p\u00e5 den ocks\u00e5"},{"time":"2013-10-22 20:17:61","user":"MickeRe","text":"EFF YEAH"},{"time":"2013-10-22 20:17:61","user":"julian_c","text":"S\u00e5 de \u00e4r ipad air + ipad mini (med retina?)"},{"time":"2013-10-22 20:17:61","user":"EmpyrealLexicon","text":"kallespratt 3-4 timmar"},{"time":"2013-10-22 20:17:61","user":"ustreamer-705705","text":"10 timmar batteri"},{"time":"2013-10-22 20:17:61","user":"br0ther","text":"1\/11?"},{"time":"2013-10-22 20:17:61","user":"ustreamer-905862","text":"S\u00e5 vlken ska man k\u00f6pa nu d\u00e5"},{"time":"2013-10-22 20:17:61","user":"Fjorgynn","text":"A7"},{"time":"2013-10-22 20:18:00","user":"ustreamer-023811","text":"Grymt!"},{"time":"2013-10-22 20:18:10","user":"ustreamer-620990","text":"Fan vad najs med A7"},{"time":"2013-10-22 20:18:11","user":"EmpyrealLexicon","text":"galet"},{"time":"2013-10-22 20:18:20","user":"MickeRe","text":"PPS 326"},{"time":"2013-10-22 20:18:25","user":"ustreamer-290268","text":"http:\/\/isthisretina.com\/"},{"time":"2013-10-22 20:18:32","user":"MickeRe","text":"PPI 326"},{"time":"2013-10-22 20:18:36","user":"ustreamer-023811","text":"Pris p\u00e5 denna?"},{"time":"2013-10-22 20:18:45","user":"kallespratt","text":"399 ing\u00e5ngs pris"},{"time":"2013-10-22 20:18:54","user":"EmpyrealLexicon","text":"vem beh\u00f6ver den stora nu???"},{"time":"2013-10-22 20:18:60","user":"ustreamer-705705","text":"5mp Silver och svart"},{"time":"2013-10-22 20:18:60","user":"ustreamer-648554","text":"gimme"},{"time":"2013-10-22 20:18:60","user":"DanUlv","text":"EmpyrealLexicon: Som flickan sade\u2026 ;)"},{"time":"2013-10-22 20:18:60","user":"djFabbe","text":"intressant att de satsar p\u00e5 mimo - varf\u00f6r har de inte detta i laptoparna undrar man"},{"time":"2013-10-22 20:18:60","user":"ustreamer-705705","text":"399 dollar!"},{"time":"2013-10-22 20:18:60","user":"Fjorgynn","text":"silver and white"},{"time":"2013-10-22 20:18:60","user":"rky_","text":"H\u00f6gsta ppi av alla 7-8\"tablets?"},{"time":"2013-10-22 20:18:60","user":"Fjorgynn","text":"spacegrey black"},{"time":"2013-10-22 20:18:60","user":"fiddeflumm","text":"spejs"},{"time":"2013-10-22 20:18:60","user":"ustreamer-186852","text":"7x"},{"time":"2013-10-22 20:18:60","user":"EmpyrealLexicon","text":"DanUlv hahaha"},{"time":"2013-10-22 20:18:60","user":"bjornjd","text":"A7"},{"time":"2013-10-22 20:18:60","user":"Fjorgynn","text":"kottkrig: A7"},{"time":"2013-10-22 20:18:60","user":"ustreamer-023811","text":"Inte dyrare? K\u00e4nns bra "},{"time":"2013-10-22 20:18:60","user":"Sheik-Yerbouti","text":"F\u00f6r dyr"},{"time":"2013-10-22 20:18:60","user":"ustreamer-186852","text":"a7"},{"time":"2013-10-22 20:18:60","user":"ustreamer-112902","text":"fy satan va dyrt"},{"time":"2013-10-22 20:18:60","user":"InterClaw","text":"324 ppi f\u00e5r jag det till :)"},{"time":"2013-10-22 20:19:00","user":"ustreamer-262602","text":"F\u00f6r att man v\u00e4nder inte s\u00e5 ofta p\u00e5 en laptop eller t\u00e4cker \u00f6ver eventuella antenner med h\u00e4nderna"},{"time":"2013-10-22 20:19:01","user":"Sheik-Yerbouti","text":"De borde g\u00f6ra den mer budget"},{"time":"2013-10-22 20:19:01","user":"kallespratt","text":"399 \u00e4r helt okej pris"},{"time":"2013-10-22 20:19:11","user":"fiddeflumm","text":"ok vem fan k\u00f6pen en ipad 2 ist\u00e4llet f\u00f6r en mini med retina"},{"time":"2013-10-22 20:19:18","user":"ustreamer-023811","text":"Den som fanns nu kostade 2990kr"},{"time":"2013-10-22 20:19:25","user":"kottkrig","text":"fiddeflumm: skolor."},{"time":"2013-10-22 20:19:31","user":"Fjorgynn","text":"$299 ipad mini"},{"time":"2013-10-22 20:19:38","user":"MickeRe","text":"ipad mini 1 har 163ppi. dubbla det blir 326"},{"time":"2013-10-22 20:19:47","user":"ustreamer-167286","text":"ipad mini \u00e4r f\u00f6r liten"},{"time":"2013-10-22 20:19:47","user":"ustreamer-705705","text":"nya smartcovers"},{"time":"2013-10-22 20:19:48","user":"rky_","text":"$70 upp?"},{"time":"2013-10-22 20:19:57","user":"DanUlv","text":"Smartcovers som faktiskt fungerar?"},{"time":"2013-10-22 20:19:60","user":"fiddeflumm","text":"ipad 2 har ett sjukt h\u00f6gt pris"},{"time":"2013-10-22 20:19:60","user":"ustreamer-029791","text":"ipad2 k\u00e4nns inte s\u00e5 het"},{"time":"2013-10-22 20:19:60","user":"enottosson","text":"Varf\u00f6r fins 2an kvar?"},{"time":"2013-10-22 20:19:60","user":"stenehall","text":"\u00e4r det s\u00e5n d\u00e4r tum grej p\u00e5 dem?"},{"time":"2013-10-22 20:19:60","user":"ustreamer-186852","text":"\u00e4r det den gamla ipad 2 eller menar de den f\u00f6rra som de d\u00f6pte om till iipad 2?"},{"time":"2013-10-22 20:19:60","user":"stenehall","text":"har de sagt n\u00e5got om det?"},{"time":"2013-10-22 20:19:60","user":"kallespratt","text":"nej minin \u00e4r perfekt storlek. beh\u00f6vs inte mer f\u00f6r att f\u00e5 jobbet gjort ;P"},{"time":"2013-10-22 20:20:00","user":"Fjorgynn","text":"som flickan sa"},{"time":"2013-10-22 20:20:02","user":"ustreamer-112902","text":"iPad2 med 10-pin-kontakten (eller vad du nu heter)?"},{"time":"2013-10-22 20:20:12","user":"ustreamer-970077","text":"Lungt, betalar g\u00e4rna 700-800kr f\u00f6r ett skydd!"},{"time":"2013-10-22 20:20:16","user":"ustreamer-186852","text":"exak"},{"time":"2013-10-22 20:20:22","user":"kalle24","text":"blir ingen app store till apple tv "},{"time":"2013-10-22 20:20:22","user":"MickeRe","text":"30-pin"},{"time":"2013-10-22 20:20:23","user":"ustreamer-023811","text":"haha fjorgrynn, klockren"},{"time":"2013-10-22 20:20:32","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Ser helt ok ut. Men att tillverka produkter som kr\u00e4ver detta skydd k\u00e4nns lite si och s\u00e5 :)"},{"time":"2013-10-22 20:20:37","user":"ustreamer-112902","text":"30 ok"},{"time":"2013-10-22 20:20:41","user":"kalle24","text":"d\u00e5 hade de lagt mer tid p\u00e5 det \u00e4n att visa iWork's och ilife "},{"time":"2013-10-22 20:20:50","user":"ustreamer-762469","text":"vad var iPad air?"},{"time":"2013-10-22 20:20:52","user":"rky_","text":"Inget touch ID p\u00e5 ipads"},{"time":"2013-10-22 20:20:52","user":"Sheik-Yerbouti","text":"M\u00e5ste dock erk\u00e4nna att jag anv\u00e4nder en Ipad "},{"time":"2013-10-22 20:20:56","user":"ustreamer-762469","text":"kom precis"},{"time":"2013-10-22 20:20:64","user":"aKenneman","text":"69$ f\u00f6r att slippa k\u00f6pa ny ipad n\u00e4r man tappar den?"},{"time":"2013-10-22 20:21:00","user":"MickeRe","text":"iPad Air \u00e4r iPad 5"},{"time":"2013-10-22 20:21:10","user":"ustreamer-762469","text":"ok. stora?"},{"time":"2013-10-22 20:21:20","user":"ustreamer-762469","text":"inte lilla?"},{"time":"2013-10-22 20:21:30","user":"Fjorgynn","text":"nu s\u00e4nker vi priset p\u00e5 5C?"},{"time":"2013-10-22 20:21:37","user":"Mr1701","text":"Faan att jag k\u00f6pte en iPad Mini i juni. Skulle v\u00e4ntat tills nu :-("},{"time":"2013-10-22 20:21:41","user":"MickeRe","text":"9,7\", ny h\u00e5rdvara"},{"time":"2013-10-22 20:21:45","user":"ustreamer-186852","text":"ipad 2 \u00e4e ipad 4?"},{"time":"2013-10-22 20:21:51","user":"DanUlv","text":"ustreamer-762469: En 9.7 tummare med l\u00e4ttare vikt och tajtare kropp. Som en colombiansk fotomodell!"},{"time":"2013-10-22 20:21:59","user":"aKenneman","text":"for free"},{"time":"2013-10-22 20:21:59","user":"MickeRe","text":"Lilla \u00e4r fortfarande mini"},{"time":"2013-10-22 20:21:64","user":"ustreamer-112902","text":"hade inte MBP redan retinadisplays?"},{"time":"2013-10-22 20:21:64","user":"Fjorgynn","text":"One more thing!"},{"time":"2013-10-22 20:21:64","user":"tommienu","text":"Mr1701: eller s\u00e5 har du haft fem m\u00e5nader med din ipad? Det kommer alltid n\u00e5got som \u00e4r b\u00e4ttre :)"},{"time":"2013-10-22 20:21:64","user":"EmpyrealLexicon","text":"de k\u00f6r inte OMT l\u00e4ngre?"},{"time":"2013-10-22 20:21:64","user":"MickeRe","text":"DanUlv +1"},{"time":"2013-10-22 20:21:64","user":"donSisu","text":"MBP fick retina 2012"},{"time":"2013-10-22 20:21:64","user":"djFabbe","text":"l\u00e5t oss hoppas p\u00e5 n\u00e5tt med apple tv nu!"},{"time":"2013-10-22 20:21:64","user":"ustreamer-705705","text":"N\u00e5n som s\u00e5g Touch ID i Ipadarna?"},{"time":"2013-10-22 20:21:64","user":"donSisu","text":"Haswell 2013"},{"time":"2013-10-22 20:21:64","user":"ustreamer-067679","text":"one more thing.. iphone will be running android"},{"time":"2013-10-22 20:21:64","user":"ustreamer-970077","text":"Kommer ju verkligen inte s\u00e4nka priset p\u00e5 iphone 5c\/5s"},{"time":"2013-10-22 20:21:64","user":"kallespratt","text":"jezper ni f\u00e5r k\u00f6pa macpro isf mac mini :P "},{"time":"2013-10-22 20:21:64","user":"ustreamer-023811","text":"iwatch n\u00e5gon?"},{"time":"2013-10-22 20:21:64","user":"ustreamer-970077","text":"HAHA!"},{"time":"2013-10-22 20:22:00","user":"Codeius_","text":"But we got one more thing to show you..."},{"time":"2013-10-22 20:22:10","user":"EmpyrealLexicon","text":"det \u00e4r slut nu, det h\u00e4r \u00e4r bara avrundning"},{"time":"2013-10-22 20:22:13","user":"djFabbe","text":"inget touch id p\u00e5 paddorna, nej"},{"time":"2013-10-22 20:22:20","user":"ustreamer-970077","text":"iwatch never"},{"time":"2013-10-22 20:22:22","user":"ustreamer-023811","text":"\"one more thing..?\""},{"time":"2013-10-22 20:22:26","user":"EmpyrealLexicon","text":"de har slutat med one more thing sen steve dog"},{"time":"2013-10-22 20:22:31","user":"ustreamer-970077","text":"touch id \u00e4r old school nu"},{"time":"2013-10-22 20:22:38","user":"julian_c","text":"steve reklam :)"},{"time":"2013-10-22 20:22:39","user":"ustreamer-023811","text":"Aha, okej"},{"time":"2013-10-22 20:22:48","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Slashat Macpro. Dags att pynta grabbar! :)"},{"time":"2013-10-22 20:22:50","user":"ustreamer-762469","text":"\u00e4r nya air annorlunda i format o s\u00e5nt nu d\u00e5?"},{"time":"2013-10-22 20:22:57","user":"ustreamer-112902","text":"jag \u00e4r besviken, trodde p\u00e5 en iPad Nexus."},{"time":"2013-10-22 20:22:67","user":"bjornjd","text":"Men tror ni A7:an i mini \u00e4r lika snabb som A7:an i Air?"},{"time":"2013-10-22 20:22:67","user":"ustreamer-750631","text":"n\u00e4sta ipad blir oled,  2 m.m tunn :D"},{"time":"2013-10-22 20:22:67","user":"ustreamer-762469","text":"slashat kanske kan vara tysta nu?"},{"time":"2013-10-22 20:22:67","user":"ustreamer-762469","text":"under reklamen?"},{"time":"2013-10-22 20:22:67","user":"ustreamer-762469","text":"=)"},{"time":"2013-10-22 20:22:67","user":"kallespratt","text":"den ligger bakom"},{"time":"2013-10-22 20:22:67","user":"donSisu","text":"men 329USD f\u00f6r mini \u00e4r v\u00e4l mer \u00e4n dagens?"},{"time":"2013-10-22 20:22:67","user":"ustreamer-029791","text":"A7"},{"time":"2013-10-22 20:22:67","user":"fiddeflumm","text":"a7 v\u00e4l"},{"time":"2013-10-22 20:22:67","user":"ustreamer-066024","text":"K\u00c4FTEN!!!!!!"},{"time":"2013-10-22 20:22:67","user":"ustreamer-475147","text":"bjornjd: det \u00e4r jag ocks\u00e5 nyfiken p\u00e5?"},{"time":"2013-10-22 20:22:67","user":"ustreamer-146624","text":"Laggar streamen f\u00f6r er?"},{"time":"2013-10-22 20:23:00","user":"queenlevel","text":"\u00c4r det han fr\u00e5n Breaking Bad?"},{"time":"2013-10-22 20:23:02","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Anv\u00e4nds tv4 streamen om du vill ha tyst!!"},{"time":"2013-10-22 20:23:04","user":"ustreamer-762469","text":"=)"},{"time":"2013-10-22 20:23:08","user":"kalle24","text":"walter wite"},{"time":"2013-10-22 20:23:08","user":"asjokvist","text":"de sa attdet var A7 i minin"},{"time":"2013-10-22 20:23:10","user":"ustreamer-494765","text":"nej prata p\u00e5"},{"time":"2013-10-22 20:23:13","user":"ustreamer-067679","text":"\u00c4EH kolla reklamen sen"},{"time":"2013-10-22 20:23:14","user":"bjornjd","text":"ustreamer-475147 l\u00e5t oss hoppas"},{"time":"2013-10-22 20:23:19","user":"ustreamer-107518","text":"A7 p\u00e5 mini"},{"time":"2013-10-22 20:23:22","user":"ustreamer-762469","text":"sorry. S\u00f6der h\u00e4r."},{"time":"2013-10-22 20:23:31","user":"ustreamer-023811","text":"a7 i mini"},{"time":"2013-10-22 20:23:35","user":"MickeRe","text":"Det var r\u00e4tt likt Bryan Cranston faktiskt"},{"time":"2013-10-22 20:23:42","user":"MickeRe","text":"Brian*"},{"time":"2013-10-22 20:23:50","user":"ustreamer-470552","text":"De sa A7 p\u00e5 mini'n"},{"time":"2013-10-22 20:23:50","user":"DanUlv","text":"https:\/\/www.apple.com\/apple-events\/october-2013\/"},{"time":"2013-10-22 20:23:51","user":"br0ther","text":"lanseringsdatum f\u00f6r minin?"},{"time":"2013-10-22 20:23:53","user":"tommienu","text":">>>> h\u00e4r \u00e4r feeden f\u00f6r den som inte vill missa n\u00e5got av ljudet: http:\/\/www.tv4play.se\/program\/nyheterna?video_id=2469017"},{"time":"2013-10-22 20:23:63","user":"kallespratt","text":"japp a7 mini, slujk nice"},{"time":"2013-10-22 20:23:63","user":"Fjorgynn","text":"swebits.org g\u00e5r ut 18 november"},{"time":"2013-10-22 20:23:63","user":"ustreamer-186852","text":"haha"},{"time":"2013-10-22 20:23:63","user":"ustreamer-475147","text":"\u00e4r det samma A7 mini eller finns det olika varianter?"},{"time":"2013-10-22 20:24:00","user":"donSisu","text":"batteritid p\u00e5 iPad mini??"},{"time":"2013-10-22 20:24:05","user":"ustreamer-186852","text":"sj\u00e4lvgod"},{"time":"2013-10-22 20:24:06","user":"kallespratt","text":"samma"},{"time":"2013-10-22 20:24:14","user":"ustreamer-023811","text":"n\u00e4r kom  ipad minin? "},{"time":"2013-10-22 20:24:17","user":"henchffs","text":"10h"},{"time":"2013-10-22 20:24:27","user":"ustreamer-475147","text":"ipad mini = 10h"},{"time":"2013-10-22 20:24:34","user":"julian_c","text":"va de allt :\/"},{"time":"2013-10-22 20:24:44","user":"donSisu","text":"tack"},{"time":"2013-10-22 20:24:52","user":"ustreamer-067679","text":"no more thing"},{"time":"2013-10-22 20:24:60","user":"ustreamer-793311","text":"\u00e4ntligen"},{"time":"2013-10-22 20:24:60","user":"ustreamer-029791","text":"datum f\u00f6r nya ipad sa dom aldrig va?"},{"time":"2013-10-22 20:24:60","user":"ustreamer-112902","text":"1 september"},{"time":"2013-10-22 20:24:60","user":"kalle24","text":"d\u00e5 var det slut d\u00e5"},{"time":"2013-10-22 20:24:60","user":"ustreamer-023811","text":"9,7 var v\u00e4l november"},{"time":"2013-10-22 20:24:60","user":"EmpyrealLexicon","text":"kan ni sluta eller de har inte haft \"one more thing\" sen Steve"},{"time":"2013-10-22 20:24:60","user":"ustreamer-955431","text":"1 nov i swe"},{"time":"2013-10-22 20:24:60","user":"ustreamer-493747","text":"1a november"},{"time":"2013-10-22 20:24:60","user":"ustreamer-648554","text":"1 november"},{"time":"2013-10-22 20:24:60","user":"ustreamer-112902","text":"november :)"},{"time":"2013-10-22 20:24:60","user":"ustreamer-023811","text":"g\u00e4ller det f\u00f6r minin med tro?"},{"time":"2013-10-22 20:24:60","user":"donSisu","text":"november iPad"},{"time":"2013-10-22 20:24:60","user":"gubbkeps","text":"ipod event?"},{"time":"2013-10-22 20:24:60","user":"ustreamer-953223","text":"Vad \u00e4r anledningen till att den heter iPad Air? Kommer vi f\u00e5 se iPad Pro senare ocks\u00e5?"},{"time":"2013-10-22 20:25:00","user":"donSisu","text":"MP december"},{"time":"2013-10-22 20:25:05","user":"DanUlv","text":"Den \u00e4r mindre och l\u00e4ttare, d\u00e4rav Air."},{"time":"2013-10-22 20:25:09","user":"fetlarsson","text":"spamma mavericks nu"},{"time":"2013-10-22 20:25:17","user":"hulta","text":"ipad mini i n\u00e5gon g\u00e5ng i november"},{"time":"2013-10-22 20:25:24","user":"ustreamer-303073","text":"F\u00f6rsta november till Sverige, n\u00e4sta fredag."},{"time":"2013-10-22 20:25:28","user":"ustreamer-470552","text":"Seri\u00f6st, jag saknar verkligen Mac Mini uppdatering :("},{"time":"2013-10-22 20:25:38","user":"ustreamer-750631","text":"N\u00e5gon som kan l\u00e5na mig 3000 dollar? :)"},{"time":"2013-10-22 20:25:47","user":"ustreamer-331904","text":"AIR"},{"time":"2013-10-22 20:25:53","user":"ustreamer-303073","text":"iPad Ait"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-146624","text":"AIR"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"Nilzze","text":"Allt"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"CarrionMAO","text":"mavericks!"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"MickeRe","text":"SMS:a L\u00e5na!"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-023811","text":"Kommer ipad mini 1a nov?"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-418456","text":"ipad air"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-107518","text":"ipad mini ret"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-303073","text":"iPad Air!"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-735459","text":"mbpr"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"Mr1701","text":"iPad Min med retina"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"julian_c","text":"ipad air"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-631023","text":"mini retina"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-847262","text":"mini"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"Codeius_","text":"Maverick"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"MickeRe","text":"iPad mini"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-067679","text":"ipad mini"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"fiddeflumm","text":"Nokia lumia 1520"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-437583","text":"mac mini"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-762469","text":"Nexus5  om 2 dagar =)"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-618469","text":"nja pass.."},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-520879","text":"air"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"br0ther","text":"mini"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-112902","text":"Nexus"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-022180","text":"AIR"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"enottosson","text":"Mac os X"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Ipaden, m\u00e5ste h\u00e5lla i pl\u00e5nboken (den fullstora)"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"donSisu","text":"MBP imorgon, iPad mini till jul"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-315550","text":"mini"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"kallespratt","text":"ipad air"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-953223","text":"iPad Mini retina"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-247626","text":"Air"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-648554","text":"surface pro"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"djFabbe","text":"priset p\u00e5 mac pro"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"InterClaw","text":"bara retina macbook pro"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-793311","text":"ipad skalet"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-350444","text":"ipad air!!!!"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"aKenneman","text":"inget"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-277850","text":"ipad air"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-762469","text":"nexus 5"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-735459","text":"Macbook pro retinta!!"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"julian_c","text":"air"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-212335","text":"ipad air"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-762586","text":"air"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-107518","text":"mini"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-847262","text":"min"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-146624","text":"Ni \u00e4r s\u00e5 s\u00f6ta <3"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-437583","text":"mac mini"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-493747","text":"New iPad Mini"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"Hkkathome","text":"mac mini ;-)"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-520879","text":"air"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"vic","text":"maverics"},{"time":"2013-10-22 20:25:60","user":"ustreamer-029791","text":"nu \u00e4r storen uppdaterad"},{"time":"2013-10-22 20:26:00","user":"ustreamer-694167","text":"lumia 2520"},{"time":"2013-10-22 20:26:03","user":"ustreamer-291024","text":"mavericks"},{"time":"2013-10-22 20:26:06","user":"ustreamer-061323","text":"ipad air"},{"time":"2013-10-22 20:26:14","user":"DanUlv","text":"Ipad Mini f\u00f6r min del"},{"time":"2013-10-22 20:26:17","user":"StateUnknown","text":"iPad Mini Retina"},{"time":"2013-10-22 20:26:26","user":"ustreamer-029791","text":"http:\/\/store.apple.com\/se\/ipad"},{"time":"2013-10-22 20:26:33","user":"rky_","text":"Ipad mini"},{"time":"2013-10-22 20:26:36","user":"ustreamer-905862","text":"ipad air"},{"time":"2013-10-22 20:26:40","user":"Fjorgynn","text":"iPhone 5C"},{"time":"2013-10-22 20:26:48","user":"ustreamer-067679","text":"mini"},{"time":"2013-10-22 20:26:53","user":"ustreamer-315550","text":"ALLT"},{"time":"2013-10-22 20:26:55","user":"ustreamer-303073","text":"Det blir en iPad Air f\u00f6re iPhone 5S"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-061323","text":"mavericks"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-025741","text":"imusic"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"mockzallad","text":"iPad Air"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-955431","text":"iPad air satfl\u00e4sk va snygg"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-750631","text":"garageband :D"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-107292","text":"Garage Band!"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-762469","text":"nexus5"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-212335","text":"ipad air"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"Sheik-Yerbouti","text":"En lumia 1520 vore kul ocks\u00e5 :)"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"kallespratt","text":"#music"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-029791","text":"4395 f\u00f6r ipad air"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-146624","text":"air"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-107518","text":"mini"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-793311","text":"Chrome"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"Codeius_","text":"en vote.slashat.se kanske?"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-561953","text":"minin \u00e4r fan grymm"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"donSisu","text":"MP p\u00e5 jobbet..."},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-501703","text":"iphone air"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-955102","text":"Garage Band! "},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-025741","text":"garageband var sjukt grymt"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-494765","text":"grageband"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-847262","text":"mini"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-930614","text":"V\u00e4ntar fortfarande p\u00e5 ny thunderbolt sk\u00e4rm"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"aKenneman","text":"iwork"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-067679","text":"\u00d6L"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-618469","text":"H\u00e5ller p\u00e5 de gamla"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-303073","text":"Haft en mini, var f\u00f6r liten."},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-697548","text":"g\u00f6tt mos"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-817793","text":"garageband"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-437583","text":"13\" pro"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"Skerved","text":"jeppe"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-025741","text":"b\u00e4sta eventet p\u00e5 l\u00e4nge"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-029791","text":"3495 f\u00f6r ipad mini retina"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"Fjorgynn","text":"http:\/\/array.se\/nyheter\/iwork-uppdateras-blir-gratis-och-far-stod-for-samarbete-i-dokument\/"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-303073","text":"Grymt med Maverics gratis."},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-734238","text":"macbook pro 13\""},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-817793","text":"och attt dom f\u00f6r en g\u00e5ngs skull \u00e4r gener\u00f6sa"},{"time":"2013-10-22 20:26:62","user":"ustreamer-450929","text":"Den enda macbook pro'n (ej retina) som finns kvar p\u00e5 Apple Store verkar vara \"sneak-modellen\" p\u00e5 13\""},{"time":"2013-10-22 20:27:00","user":"ustreamer-450929","text":"annars \u00e4r det retina som g\u00e4ller"},{"time":"2013-10-22 20:27:02","user":"kallespratt","text":"ipad air nov. 1"},{"time":"2013-10-22 20:27:07","user":"ustreamer-593355","text":"gah, varf\u00f6r uppdaterar dom inte apple display dom tokiga j\u00e4vlarna"},{"time":"2013-10-22 20:27:13","user":"enottosson","text":"Thank you"},{"time":"2013-10-22 20:27:20","user":"ustreamer-088048","text":"apple \u00f6ppet"},{"time":"2013-10-22 20:27:30","user":"enottosson","text":"http:\/\/store.apple.com\/se"},{"time":"2013-10-22 20:27:40","user":"ustreamer-847262","text":"Ipad mini Sl\u00e4pps senare i november. Fr\u00e5n 3495 kr "},{"time":"2013-10-22 20:27:40","user":"MickeRe","text":"Sjukt sugen p\u00e5 en iPad Mini Retina"},{"time":"2013-10-22 20:27:41","user":"br0ther","text":"bah"},{"time":"2013-10-22 20:27:45","user":"ustreamer-303073","text":"man kan k\u00f6pa iPhone 5S nu p\u00e5 Apple Store."},{"time":"2013-10-22 20:27:55","user":"rky_","text":"Ipad mini sl\u00e4pps \u00e4ven i 128GB"},{"time":"2013-10-22 20:27:63","user":"enottosson","text":"http:\/\/store.apple.com\/se\/buy-ipad\/ipad-air"},{"time":"2013-10-22 20:27:63","user":"MickeRe","text":"Vad kommer 16gb LTE kosta? 5495?"},{"time":"2013-10-22 20:27:63","user":"bjornjd","text":"+rky_ h\u00e4rligt"},{"time":"2013-10-22 20:28:00","user":"asjokvist","text":"hur mycket v\u00e4ger iPad mini Retina?"},{"time":"2013-10-22 20:28:08","user":"ustreamer-762469","text":"Vad var Air d\u00e5?"},{"time":"2013-10-22 20:28:16","user":"ustreamer-303073","text":"Kolla Apple Store f\u00f6r priser.. alla nya produkter \u00e4r uppe."},{"time":"2013-10-22 20:28:24","user":"ustreamer-762469","text":"som \u00e4r speciellt?"},{"time":"2013-10-22 20:28:25","user":"MickeRe","text":"4695:- woooot"},{"time":"2013-10-22 20:28:26","user":"bjornjd","text":"ustreamer-762469 den stora ipad"},{"time":"2013-10-22 20:28:27","user":"ustreamer-029791","text":"312 g"},{"time":"2013-10-22 20:28:33","user":"ustreamer-450929","text":"128GB varianter av ipad air! :D"},{"time":"2013-10-22 20:28:42","user":"aKenneman","text":"FRI FRAKT p\u00e5 mac pron om man best\u00e4ler fr\u00e5n deras hemsida :D"},{"time":"2013-10-22 20:28:45","user":"ustreamer-493747","text":"finns ett logitech-fodral till ipad med tangentbord. \u00c4r det nytt? http:\/\/store.apple.com\/se\/product\/HB730H\/A\/logitech-ultrathin-keyboard-cover-mini-f\u00f6r-ipad-mini-norska?fnode=3b"},{"time":"2013-10-22 20:28:53","user":"ustreamer-303073","text":"128 GB iPad Air med 4G f\u00f6r 8295 kr"},{"time":"2013-10-22 20:29:00","user":"kottkrig","text":"Har funnits ett tag, min systerdotter k\u00f6r en ipad med s\u00e5dan som enda dator."},{"time":"2013-10-22 20:29:01","user":"ustreamer-303073","text":"Vad \u00e4r inte \u00f6ppet?"},{"time":"2013-10-22 20:29:04","user":"drydense","text":"s\u00e5, 128gb av iPad men inte iPhone 5S?"},{"time":"2013-10-22 20:29:06","user":"DanUlv","text":"Okej, vem tar p\u00e5 sig att provocera ig\u00e5ng ett kottrage i kottkrig nu d\u00e5?"},{"time":"2013-10-22 20:30:00","user":"ustreamer-063879","text":"N\u00e4r sl\u00e4ps det nya OSX? "},{"time":"2013-10-22 20:30:03","user":"Sheik-Yerbouti","text":"(Halv)relaterad fr\u00e5ga: N\u00e5gon som har ett bra tips f\u00f6r ett desktop stand till Ipaden (gen 4 i nul\u00e4get, kanske snart Air). Har lite sv\u00e5rt att hitta n\u00e5got snyggt"},{"time":"2013-10-22 20:30:10","user":"DanUlv","text":"Nu idag sl\u00e4pps Mavericks."},{"time":"2013-10-22 20:30:11","user":"DanUlv","text":"Idag amerikansk tid."},{"time":"2013-10-22 20:30:21","user":"kottkrig","text":"Siten \u00e4r uppdaterad: http:\/\/www.apple.com\/ipad-air\/"},{"time":"2013-10-22 20:30:30","user":"Codeius_","text":"tommienu: en vote.slashat.se f\u00f6r b\u00e4sta nyhet under eventet inf\u00f6r showen?"},{"time":"2013-10-22 20:30:39","user":"ustreamer-303073","text":"IDAG Sl\u00e4ppt Maverics."},{"time":"2013-10-22 20:30:49","user":"rky_","text":"128 GB iPad fanns sen innan, men \u00e4r nytt f\u00f6r minin"},{"time":"2013-10-22 20:30:51","user":"ustreamer-593355","text":"ingen maverick \u00e4n iaf i app store."},{"time":"2013-10-22 20:30:56","user":"enottosson","text":"http:\/\/store.apple.com\/se\/buy-mac\/mac-pro"},{"time":"2013-10-22 20:31:00","user":"ustreamer-112902","text":"funkar gamla program typ CS5 till MBP retina?"},{"time":"2013-10-22 20:31:00","user":"djFabbe","text":"ladda ned maverics h\u00e4r: https:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/os-x-mavericks\/id675248567?mt=12"},{"time":"2013-10-22 20:31:09","user":"ustreamer-593355","text":"dekrypterar diskar f\u00f6r fullt inf\u00f6r upgrade."},{"time":"2013-10-22 20:31:17","user":"DanUlv","text":"M\u00e5ste man dekryptera dem med? Guuuuuuud s\u00e5 primitivt."},{"time":"2013-10-22 20:31:27","user":"ustreamer-593355","text":"litar inte p\u00e5 filevault, sabbade f\u00f6rra uppgraderingen."},{"time":"2013-10-22 20:32:00","user":"ustreamer-593355","text":"nej man m\u00e5ste inte, men blev utel\u00e5st sist :)"},{"time":"2013-10-22 20:32:06","user":"ustreamer-593355","text":"s\u00e5 nu tar jag det s\u00e4kra f\u00f6r det os\u00e4kra."},{"time":"2013-10-22 20:32:09","user":"DanUlv","text":"\u00c5h tack f\u00f6r att du skr\u00e4mmer upp mig\u2026 *Smiter och dekrypterar diskar jag med*"},{"time":"2013-10-22 20:32:18","user":"ustreamer-593355","text":"jag fick installera om skiten fr\u00e5n scratch n\u00e4r jag uppgraderade till maverick GM"},{"time":"2013-10-22 20:33:00","user":"enottosson","text":"Gl\u00f6m inte klappen"},{"time":"2013-10-22 20:33:02","user":"ustreamer-419240","text":"Jezper. Tror du Mavericks \u00e4r funkis med Cubase?"},{"time":"2013-10-22 20:33:10","user":"Nilzze","text":"tackar"},{"time":"2013-10-22 20:33:19","user":"CarrionMAO","text":"tackar"},{"time":"2013-10-22 20:33:26","user":"Ztrike123","text":"Bitte"},{"time":"2013-10-22 20:33:29","user":"jezper","text":"oj, sv\u00e5rt att s\u00e4ga."},{"time":"2013-10-22 20:33:39","user":"ustreamer-419240","text":"vet att en beta ej var det"},{"time":"2013-10-22 20:33:42","user":"ustreamer-419240","text":":S"},{"time":"2013-10-22 20:33:45","user":"rky_","text":"Tack sj\u00e4lva boys"},{"time":"2013-10-22 20:34:00","user":"djFabbe","text":"bra jobbat gubbar!"},{"time":"2013-10-22 20:34:00","user":"DanUlv","text":"Jonasson: Bj\u00f6rnb\u00e4r p\u00e5 dig med."},{"time":"2013-10-22 20:34:09","user":"Jonasson","text":"DanUlv: <3"},{"time":"2013-10-22 20:34:10","user":"Fjorgynn","text":"dog slashat eller?"},{"time":"2013-10-22 20:34:18","user":"Fjorgynn","text":"d\u00e4\u00e4r"},{"time":"2013-10-22 20:34:20","user":"Ztrike123","text":"Nu \u00e5ker vi..."},{"time":"2013-10-22 20:34:24","user":"tommienu","text":"Lets go!"},{"time":"2013-10-22 20:34:31","user":"ustreamer-315550","text":"Ingen 15 tums mbp l\u00e4ngre... intressant."},{"time":"2013-10-22 20:35:00","user":"donSisu","text":"finns 15' MBP ja"},{"time":"2013-10-22 20:35:07","user":"ustreamer-877517","text":"yes, ingen ny mini! :)"},{"time":"2013-10-22 20:35:09","user":"donSisu","text":"retina"},{"time":"2013-10-22 20:35:11","user":"ustreamer-877517","text":"k\u00f6pte precis en f\u00f6r n\u00e5n m\u00e5nad sen :)"},{"time":"2013-10-22 20:35:15","user":"ustreamer-877517","text":"mac mini d\u00e5"},{"time":"2013-10-22 20:35:16","user":"ustreamer-315550","text":"ja, retinan har v\u00e4l tagit \u00f6ver helt nu donSisu? :)"},{"time":"2013-10-22 20:35:22","user":"enottosson","text":"en glad Tommie"},{"time":"2013-10-22 20:35:23","user":"donSisu","text":"jupp"},{"time":"2013-10-22 20:36:00","user":"Ztrike123","text":"#Tommietaggad"},{"time":"2013-10-22 20:36:06","user":"ustreamer-877517","text":"n\u00e5n som r\u00e4knade hur m\u00e5nga g\u00e5nger dom sa amazing p\u00e5 eventet?"},{"time":"2013-10-22 20:36:06","user":"ustreamer-684972","text":"Jo, visst finns det 15' mbp."},{"time":"2013-10-22 20:36:13","user":"satafan","text":"varf\u00f6r ingen Airport Express??"},{"time":"2013-10-22 20:36:14","user":"satafan","text":"med 'ac...."},{"time":"2013-10-22 20:37:00","user":"aKenneman","text":"bygg en hackintosh?"},{"time":"2013-10-22 20:37:06","user":"Sheik-Yerbouti","text":"V\u00e4nta p\u00e5 Haswell!"},{"time":"2013-10-22 20:37:11","user":"ustreamer-877517","text":"men vafan, HD4000 \u00e4r inte s\u00e5 himla kass"},{"time":"2013-10-22 20:37:13","user":"Fjorgynn","text":"Jaha det har varit apple-event"},{"time":"2013-10-22 20:37:15","user":"Fjorgynn","text":"jezper: vad \u00e4r det f\u00f6r avsnitt?"},{"time":"2013-10-22 20:37:23","user":"Mr1701","text":"240"},{"time":"2013-10-22 20:37:28","user":"Fjorgynn","text":"Jas\u00e5"},{"time":"2013-10-22 20:37:29","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Lumiatelefonerna fotar nu i RAW. Ge mig.Nu."},{"time":"2013-10-22 20:38:00","user":"Jonasson","text":"ska bli intressant att h\u00f6ra vad du tycker om Aviate, tommienu"},{"time":"2013-10-22 20:38:10","user":"tommienu","text":"Jonasson: fixar du en poll, your choice hela v\u00e4gen :)"},{"time":"2013-10-22 20:38:20","user":"Fjorgynn","text":"\u00e4r s\u00e4kerhet en hj\u00e4rtefr\u00e5ga f\u00f6r presidenter?"},{"time":"2013-10-22 20:38:28","user":"ustreamer-877517","text":"vad ger det att fora raw med en skit-mobil-sensor :)"},{"time":"2013-10-22 20:39:00","user":"ustreamer-877517","text":"i smell bullshit"},{"time":"2013-10-22 20:39:05","user":"rky_","text":"Aviate tycker nu att det \u00e4r night time, d\u00e5 \u00e4r det bara Netflix och klock-appen som ska anv\u00e4ndas..."},{"time":"2013-10-22 20:39:06","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Saken \u00e4r den att Lumiatelefonerna \u00e4r riktigt bra kameramobiler :)"},{"time":"2013-10-22 20:39:08","user":"rky_","text":"Rimligt"},{"time":"2013-10-22 20:39:15","user":"tommienu","text":"rky_: hehe"},{"time":"2013-10-22 20:40:00","user":"ustreamer-877517","text":"bra kameramobiler.. det \u00e4r fortfarande en lada, och en systemkamera \u00e4r ett rymdskepp. "},{"time":"2013-10-22 20:40:05","user":"ustreamer-855423","text":"kan n\u00e5gon skicka l\u00e4nken till app store d\u00e4r man kunde tanka mavericks?"},{"time":"2013-10-22 20:40:12","user":"ustreamer-877517","text":"det finns inte ute \u00e4n!!!"},{"time":"2013-10-22 20:40:19","user":"ustreamer-855423","text":"Vad var det f\u00f6r n\u00e5got som l\u00e4nkades tidigare?"},{"time":"2013-10-22 20:40:21","user":"ustreamer-877517","text":"bara att s\u00f6ka efter osx eller maverick sedan i mac app store"},{"time":"2013-10-22 20:40:21","user":"MickeRe","text":"Heineken har redan f\u00e5tt sina Mac Pro's : http:\/\/tjock.se\/strupen\/art\/284459\/ltapp_fr_hemmet\/"},{"time":"2013-10-22 20:40:26","user":"ustreamer-434925","text":"Ustream-feeden har inte haft ett enda reklamavbrott?"},{"time":"2013-10-22 20:40:31","user":"ustreamer-855423","text":"alright, tack!"},{"time":"2013-10-22 20:41:00","user":"MickeRe","text":"tommienu: Du som gillar Heineken borde ju k\u00f6pa en s\u00e5n"},{"time":"2013-10-22 20:41:04","user":"Jonasson","text":"tommienu: fick du pollf\u00f6rslaget?"},{"time":"2013-10-22 20:41:13","user":"tommienu","text":"Jonasson: just do it!"},{"time":"2013-10-22 20:42:00","user":"tommienu","text":"Jonasson: vi litar p\u00e5 dig, \u00e4ndra direkt p\u00e5 siten och meddela mig s\u00e5 rensar jag cache"},{"time":"2013-10-22 20:42:00","user":"Jonasson","text":"tommienu: jag fixar och l\u00e4gger gamla i shownotes"},{"time":"2013-10-22 20:42:07","user":"rky_","text":"iPad air var v\u00e4l inte helt hemlig, bara namnet?"},{"time":"2013-10-22 20:43:00","user":"satafan","text":"ja exakt, bara namnet...."},{"time":"2013-10-22 20:43:00","user":"ustreamer-855423","text":"Nu har jag tr\u00f6ttnat p\u00e5 att v\u00e4nta p\u00e5 Mavericks!!"},{"time":"2013-10-22 20:44:00","user":"ustreamer-105222","text":"Jag har en s\u00e5n h\u00e4r gammal vit macbook, kommer den kunna p\u00e5 maverick?"},{"time":"2013-10-22 20:44:07","user":"ustreamer-063879","text":"http:\/\/www.apple.com\/se\/osx\/ Men det \u00e4r ej tillg\u00e4ngligt f\u00f6r oss svenskar \u00e4n.. Typical!"},{"time":"2013-10-22 20:44:07","user":"DanUlv","text":"T\u00e5lamod \u00e4r en dygd ungdomar..."},{"time":"2013-10-22 20:45:00","user":"ustreamer-877517","text":"har tre burkar att uppgradera :)"},{"time":"2013-10-22 20:45:05","user":"ustreamer-855423","text":"Det fungerar inte i us store heller"},{"time":"2013-10-22 20:45:15","user":"rky_","text":"900kr extra f\u00f6r varje dubbling av lagringsutrymme, +1200kr f\u00f6r 4G (som funkar i Sverige)"},{"time":"2013-10-22 20:46:00","user":"Fjorgynn","text":"tis 22 okt 2013 20:46:16 CEST"},{"time":"2013-10-22 20:46:08","user":"ustreamer-063879","text":"Nej jag provade det med. Aja f\u00e5r v\u00e4l fixa det senare imorgon. Kommer att vara \u00f6verbelastad som fan!"},{"time":"2013-10-22 20:46:18","user":"ustreamer-855423","text":"Verkligen. Men det \u00e4r v\u00e4rt att sitta uppe!"},{"time":"2013-10-22 20:46:26","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Vad gick den p\u00e5="},{"time":"2013-10-22 20:46:31","user":"Sheik-Yerbouti","text":"?*"},{"time":"2013-10-22 20:46:41","user":"drydense","text":"Fast Mac minin \u00e4r ju uppdaterad i Apple Store!"},{"time":"2013-10-22 20:47:00","user":"fiddeflumm","text":"lyxlirarn"},{"time":"2013-10-22 20:47:06","user":"Fjorgynn","text":"30 000 kr f\u00f6r en data"},{"time":"2013-10-22 20:47:13","user":"Fjorgynn","text":"herre gud"},{"time":"2013-10-22 20:47:13","user":"ustreamer-877517","text":"really drydense?"},{"time":"2013-10-22 20:47:15","user":"Ztrike123","text":"\"Tar det p\u00e5 firman\""},{"time":"2013-10-22 20:47:15","user":"ustreamer-580621","text":"datOR f\u00f6r fan"},{"time":"2013-10-22 20:47:17","user":"drydense","text":"\"Kommer med Mavericks\""},{"time":"2013-10-22 20:47:17","user":"drydense","text":";)"},{"time":"2013-10-22 20:47:22","user":"Fjorgynn","text":"apparat"},{"time":"2013-10-22 20:47:27","user":"donSisu","text":"http:\/\/store.apple.com\/se\/buy-mac\/mac-mini?product=MD389S\/A&step=config"},{"time":"2013-10-22 20:47:36","user":"julian_c","text":"K\u00f6r p\u00e5-t tommie!"},{"time":"2013-10-22 20:48:00","user":"julian_c","text":"Tommie Air!"},{"time":"2013-10-22 20:48:01","user":"julian_c","text":"K\u00f6p :)"},{"time":"2013-10-22 20:48:04","user":"ustreamer-877517","text":"\u00e4r ju bara den gamla vanliva mac minin..."},{"time":"2013-10-22 20:48:08","user":"ustreamer-624433","text":"\u00e4ntligen n\u00e5got annat..."},{"time":"2013-10-22 20:48:17","user":"drydense","text":"En MBP 13\" retina hade ju varit ett alternativ men... 128Gb? Visst, g\u00e5r ju att k\u00f6pa men jag vill ha mer out of the box."},{"time":"2013-10-22 20:48:24","user":"Fjorgynn","text":"Vi har m\u00e5nga saker som k\u00f6r XP p\u00e5 jobbet"},{"time":"2013-10-22 20:48:33","user":"Fjorgynn","text":"allt."},{"time":"2013-10-22 20:48:35","user":"drydense","text":"Det d\u00e4r om mac minin var ett sk\u00e4mt, den \u00e4r bara uppdaterad med att den levereras med Mavericks. ;)"},{"time":"2013-10-22 20:48:44","user":"Fjorgynn","text":"alla datamaskiner"},{"time":"2013-10-22 20:48:45","user":"donSisu","text":"ny Mac Mini: http:\/\/www.apple.com\/se\/mac-mini\/features.html"},{"time":"2013-10-22 20:49:00","user":"jezper","text":"gamla"},{"time":"2013-10-22 20:49:04","user":"ustreamer-580621","text":"Ja xp \u00e4r bra n\u00e4r det g\u00e4ller jobbet mycket program som inte uppdaterats till nyare verisioner av Windws...."},{"time":"2013-10-22 20:49:14","user":"rky_","text":"Kan inte Microsoft bara k\u00f6ra en remote kill p\u00e5 winXP?"},{"time":"2013-10-22 20:49:22","user":"ustreamer-877517","text":"sluta ljuug"},{"time":"2013-10-22 20:49:31","user":"ustreamer-877517","text":"bo skarinder!"},{"time":"2013-10-22 20:49:40","user":"Ztrike123","text":"XP n\u00e5gonstans m\u00e5ste man Moving on...."},{"time":"2013-10-22 20:49:44","user":"Fjorgynn","text":"rky_: nej"},{"time":"2013-10-22 20:50:00","user":"jezper","text":"Ztrike123: indeed :)"},{"time":"2013-10-22 20:50:09","user":"ustreamer-877517","text":"faktiskt, xp kan man ju fan inte k\u00f6ra nu :)"},{"time":"2013-10-22 20:50:09","user":"Fjorgynn","text":"rky_: alla f\u00f6retag skulle f\u00e5 problem"},{"time":"2013-10-22 20:50:19","user":"donSisu","text":"Haha, U-877517, CIA 1998!"},{"time":"2013-10-22 20:50:29","user":"Fjorgynn","text":"apt-get full-upgrade"},{"time":"2013-10-22 20:50:34","user":"rky_","text":"Lika mycket problem som att uppgradera till win8?"},{"time":"2013-10-22 20:52:00","user":"rky_","text":"Finns det pacemakers med winXP?"},{"time":"2013-10-22 20:52:03","user":"Fjorgynn","text":"Vem vill ha Google glass n\u00e4r det finns terminal-glas\u00f6gon?"},{"time":"2013-10-22 20:52:12","user":"ustreamer-784929","text":"Nu \u00e4r mavericks tillg\u00e4ngligt i svenska app stpre"},{"time":"2013-10-22 20:52:22","user":"Ztrike123","text":"XP \u00e4r fortfarande vanligt OS f\u00f6r applikationer i m\u00e5nga IPU verktyg som inte finns f\u00f6r nyare OS"},{"time":"2013-10-22 20:53:00","user":"ustreamer-855423","text":"WOHO!"},{"time":"2013-10-22 20:53:09","user":"ustreamer-877517","text":"yay"},{"time":"2013-10-22 20:53:16","user":"ustreamer-877517","text":"installing...."},{"time":"2013-10-22 20:53:18","user":"hulta","text":"ahhh, homeland"},{"time":"2013-10-22 20:53:28","user":"donSisu","text":"Maavericks, 5.29GB...huga!"},{"time":"2013-10-22 20:53:30","user":"Jonasson","text":"tommienu: du kan rensa cachen nu. Poll klar."},{"time":"2013-10-22 20:54:00","user":"ustreamer-215770","text":"man har ju redan hackat bankomater live p\u00e5 defcon... att hacka en vice president hade nog slagit st\u00f6rre :)"},{"time":"2013-10-22 20:54:03","user":"ustreamer-215770","text":"vi wifi d\u00e5... :)"},{"time":"2013-10-22 20:54:10","user":"Jonasson","text":"jezper och tommienu: Shownotes uppdaterade, se f\u00f6rsta posten."},{"time":"2013-10-22 20:54:19","user":"tommienu","text":"<3"},{"time":"2013-10-22 20:54:25","user":"Ztrike123","text":"Google Glass \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rsta steget?"},{"time":"2013-10-22 20:54:35","user":"DanUlv","text":"Jag \u00c4R en truck! *Flexar*"},{"time":"2013-10-22 20:55:00","user":"ustreamer-734238","text":"maxad macbook pro 13\" p\u00e5v\u00e4g =)"},{"time":"2013-10-22 20:55:07","user":"Nilzze","text":"johnny mnemonic"},{"time":"2013-10-22 20:55:13","user":"jezper","text":"Jonasson: \u00c4ger!"},{"time":"2013-10-22 20:55:15","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Det var i morse"},{"time":"2013-10-22 20:55:20","user":"julian_c","text":"=)"},{"time":"2013-10-22 20:55:28","user":"jezper","text":"oops, Jonasson \u00e4ger!"},{"time":"2013-10-22 20:55:38","user":"ustreamer-960584","text":"5.1GB med 6Mbit "},{"time":"2013-10-22 20:55:47","user":"Sheik-Yerbouti","text":"09:00 b\u00f6rjade det"},{"time":"2013-10-22 20:55:52","user":"fiddeflumm","text":"Nokia world i abu dahbi"},{"time":"2013-10-22 20:55:56","user":"Jonasson","text":"jezper: z3"},{"time":"2013-10-22 20:56:00","user":"Jonasson","text":"jezper: damn it, <3"},{"time":"2013-10-22 20:56:10","user":"DanUlv","text":"Inatt? Det var v\u00e4l vid 09 i morse de hade det."},{"time":"2013-10-22 20:56:18","user":"jezper","text":"close enough :)"},{"time":"2013-10-22 20:56:27","user":"ustreamer-477153","text":"P\u00e5 temat tech i kroppen, ta och se http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=chGyMo3hD2g :) rekommenderas varmt"},{"time":"2013-10-22 20:56:27","user":"fiddeflumm","text":"snapdragon 800"},{"time":"2013-10-22 20:57:00","user":"ustreamer-301072","text":"NU kan vi uppgradera v\u00e5ra macar!!"},{"time":"2013-10-22 20:57:09","user":"DanUlv","text":"Det \u00e4r ju lite kul att Nokia satsar och f\u00f6rs\u00f6ker i alla fall. Det beh\u00f6vs lite press p\u00e5 mitt k\u00e4ra Apple s\u00e5 de b\u00f6rjar prestera och inte blir lata. Nu \u00e4r v\u00e4l varken Nokia eller Windows deras st\u00f6rsta sk\u00e4l att prestera p\u00e5 mobilfronten dock...."},{"time":"2013-10-22 20:57:11","user":"ustreamer-565134","text":"Kan man uppgradera RAM sj\u00e4lv i nya MacBook Pro?"},{"time":"2013-10-22 20:57:16","user":"julian_c","text":"Nokia ..how about no "},{"time":"2013-10-22 20:58:00","user":"ustreamer-301072","text":"N\u00e5gon mer \u00e4n jag som laddar ner Mavericks nu?"},{"time":"2013-10-22 20:58:05","user":"Sheik-Yerbouti","text":"\u00c4ven fast jag \u00e4ger en WP: Win RT kan inte k\u00f6ra n\u00e5gra applikationer alls. Det finns inga... :)"},{"time":"2013-10-22 20:59:00","user":"ustreamer-112902","text":"\u00c4r inte Surface Pro 2 den perfekta enheten?"},{"time":"2013-10-22 20:59:01","user":"ustreamer-291024","text":"Jag laddar ner Mavericks nu :)"},{"time":"2013-10-22 20:59:06","user":"ustreamer-960584","text":"japp, bara att s\u00f6ka p\u00e5 mavericks i app store"},{"time":"2013-10-22 20:59:10","user":"Jonasson","text":"OS X Mavericks-uppdatering ute i Mac App Store!"},{"time":"2013-10-22 20:59:12","user":"asjokvist","text":"Gick inte att uppgradera p\u00e5 MacBook Pro Retina, s\u00e5 det g\u00e5r nog inte heller p\u00e5 den nya."},{"time":"2013-10-22 20:59:18","user":"MickeRe","text":"ustreamer-565134: Nope"},{"time":"2013-10-22 20:59:27","user":"asjokvist","text":"Uppgradera RAM allts\u00e5"},{"time":"2013-10-22 20:59:33","user":"MickeRe","text":"Ram \u00e4r l\u00f6ddt"},{"time":"2013-10-22 21:00:00","user":"tommienu","text":"<3 Jonasson"},{"time":"2013-10-22 21:00:07","user":"DanUlv","text":"Fins l\u00f6dkolv."},{"time":"2013-10-22 21:00:07","user":"MickeRe","text":"men finns det ram att l\u00f6da dit?"},{"time":"2013-10-22 21:00:07","user":"vic","text":"nope, man beh\u00f6ver 5gb f\u00f6r att kunna installera mavericks T_T"},{"time":"2013-10-22 21:02:00","user":"ustreamer-565134","text":"asjokvist: Ok tack!"},{"time":"2013-10-22 21:02:10","user":"rky_","text":"Finns ju som Spotify-app numer"},{"time":"2013-10-22 21:02:12","user":"ustreamer-020804","text":"downloading the mavericks! "},{"time":"2013-10-22 21:02:16","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Dem m\u00e5ste introducera flera genrer samt en \"genious\" funktion"},{"time":"2013-10-22 21:02:19","user":"ustreamer-020804","text":"G\u00e5r inte direkt snabbt"},{"time":"2013-10-22 21:02:19","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Ge oss punk som val :)"},{"time":"2013-10-22 21:03:00","user":"enottosson","text":"Nu kan du ladda hem OS X Maverics"},{"time":"2013-10-22 21:03:07","user":"enottosson","text":"http:\/\/array.se\/nyheter\/nu-kan-du-ladda-hem-os-x-maverics\/"},{"time":"2013-10-22 21:03:14","user":"julian_c","text":"f\u00e5r man ta med tjejen?"},{"time":"2013-10-22 21:03:22","user":"julian_c","text":"hon \u00e4r applen\u00f6rd"},{"time":"2013-10-22 21:04:00","user":"julian_c","text":"eller \u00e4r det bara killar v\u00e4lkomna?"},{"time":"2013-10-22 21:04:10","user":"jezper","text":"alla \u00e4r v\u00e4lkomna!"},{"time":"2013-10-22 21:04:16","user":"ustreamer-610400","text":"jezper, sitterdin l\u00e5sknapp p\u00e5 5s lite l\u00f6st?"},{"time":"2013-10-22 21:04:24","user":"Skerved","text":"Jeppe \u00e4r snygg och Tommie sjunger."},{"time":"2013-10-22 21:04:30","user":"julian_c","text":"(Y) G\u00f6tt! Vi dyker nog upp b\u00e5de jag och hon"},{"time":"2013-10-22 21:04:34","user":"jezper","text":"nej, men den klickar mer i \u00f6vre v\u00e4nstra kanten \u00e4n p\u00e5 \u00f6vriga st\u00e4llen"},{"time":"2013-10-22 21:05:00","user":"ustreamer-610400","text":"okej, inge ljud n\u00e4r man skakar p\u00e5 telefonen allts\u00e5? Upplever ocks\u00e5 att hemknappen\/scannern \u00e4re tr\u00f6gare \u00e4n tidigare, n\u00e5got du upplever?"},{"time":"2013-10-22 21:05:01","user":"DanUlv","text":"julian_c: Hahaha, varf\u00f6r i hela friden skulle bara herrar vara v\u00e4lkomna? Nu vet jag inte riktigt vad du f\u00e5tt f\u00f6r intryck av Slashat, men b\u00e5de Tommie och Jezper \u00e4r ju stadgade herrar med partner."},{"time":"2013-10-22 21:05:06","user":"jezper","text":"ljud n\u00e4r man skakar har det varit p\u00e5 alla iphones v\u00e4l? Det \u00e4r kameran."},{"time":"2013-10-22 21:06:00","user":"julian_c","text":"DanUIv: sant :)"},{"time":"2013-10-22 21:06:09","user":"Fjorgynn","text":"Varf\u00f6r inte bara ringa NSA?"},{"time":"2013-10-22 21:06:16","user":"Jonasson","text":"Veckans forumtr\u00e5d: http:\/\/forum.slashat.se\/viewtopic.php?f=10&t=2065"},{"time":"2013-10-22 21:06:20","user":"Skerved","text":"Jag och min hona kommer ocks\u00e5"},{"time":"2013-10-22 21:06:20","user":"Fjorgynn","text":"tommienu: k\u00e4nns os\u00e4kert"},{"time":"2013-10-22 21:06:21","user":"julian_c","text":"=) g\u00f6tt skerved"},{"time":"2013-10-22 21:06:22","user":"DanUlv","text":"Fjorgynn: Beh\u00f6ver inte ringa dem, de lyssnar hela tiden. Det \u00e4r bara att aktivera. Lite som \"Ok Glass\". Fast mer med bombord."},{"time":"2013-10-22 21:06:29","user":"Ztrike123","text":"Har en D-Link som st\u00e5r \u00e5 filmar"},{"time":"2013-10-22 21:07:00","user":"Ztrike123","text":"S\u00e5 jag kan sl\u00e4ppa ut hundarna..."},{"time":"2013-10-22 21:07:07","user":"Ztrike123","text":":-D"},{"time":"2013-10-22 21:07:08","user":"Fjorgynn","text":"som cloudflare?"},{"time":"2013-10-22 21:08:00","user":"Fjorgynn","text":"Denial of Service"},{"time":"2013-10-22 21:08:00","user":"ustreamer-434925","text":"Haha, gillar recensionen p\u00e5 Monks p\u00e5 Google Maps\/Plus: \"Skitd\u00e5lig st\u00e4lle. G\u00e5 inte hit (o sno min plats ;D)\""},{"time":"2013-10-22 21:09:00","user":"jezper","text":"hehe"},{"time":"2013-10-22 21:09:07","user":"ustreamer-977449","text":"Sjukt sugen p\u00e5 att \u00e5ka ner till tokholm och ta n\u00e5gra pilz med er! ska se om jag kan fixa en chaffis, bara 40 mil t\/r"},{"time":"2013-10-22 21:10:00","user":"Jonasson","text":"do it!"},{"time":"2013-10-22 21:10:02","user":"ustreamer-020804","text":"\"fria ordet\", s\u00e5 l\u00e4nge de kan tj\u00e4na cash :P"},{"time":"2013-10-22 21:10:09","user":"ustreamer-434925","text":"T\u00e5g funkar ju till huvudstaden"},{"time":"2013-10-22 21:10:16","user":"ustreamer-434925","text":"Ing\u00e5r chaffis d\u00e5"},{"time":"2013-10-22 21:10:16","user":"ustreamer-977449","text":"V\u00e4grar \u00e5ka t\u00e5g :\/"},{"time":"2013-10-22 21:10:25","user":"julian_c","text":"riktigt sjyst av google"},{"time":"2013-10-22 21:10:25","user":"aKenneman","text":"Google, \"g\u00f6r all information tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla\" och \"Don\u00b4t be evil\""},{"time":"2013-10-22 21:11:00","user":"Fjorgynn","text":"MEN VARF\u00d6R UPPM\u00c4RKSAMMAR NI INTE H\u00d6GTIDSDAGEN IDAG?"},{"time":"2013-10-22 21:11:02","user":"ustreamer-020804","text":"vad kostar tj\u00e4nsten? :)"},{"time":"2013-10-22 21:11:08","user":"ustreamer-624433","text":"CAPS LOCK DAY!"},{"time":"2013-10-22 21:11:11","user":"ustreamer-977449","text":"haha fjorgynn :D"},{"time":"2013-10-22 21:11:20","user":"Fjorgynn","text":"ustreamer-977449: JA, CAPS LOCK DAY"},{"time":"2013-10-22 21:12:00","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Jezper: Den \u00e4r riktigt bra :)"},{"time":"2013-10-22 21:12:08","user":"ustreamer-270567","text":"FYFAN s\u00e4ger jag bara"},{"time":"2013-10-22 21:12:11","user":"ustreamer-977449","text":"S\u00e5g de p\u00e5 fejjan idag :P"},{"time":"2013-10-22 21:12:19","user":"Fjorgynn","text":"\u00c4NTLIGEN!"},{"time":"2013-10-22 21:12:23","user":"Jonasson","text":"tommienu: fick du rensat cachen?"},{"time":"2013-10-22 21:12:28","user":"tommienu","text":"Jonasson: yus"},{"time":"2013-10-22 21:12:34","user":"tommienu","text":"eller nej!"},{"time":"2013-10-22 21:12:39","user":"tommienu","text":"rensade fel :)"},{"time":"2013-10-22 21:12:39","user":"Sheik-Yerbouti","text":"#sen #\u00e4lskar #jag #m\u00e4nniskor #som #skriver #hashtags #s\u00e5 #h\u00e4r"},{"time":"2013-10-22 21:12:39","user":"Fjorgynn","text":"Sheik-Yerbouti: JAAA"},{"time":"2013-10-22 21:12:44","user":"tommienu","text":"#lol"},{"time":"2013-10-22 21:12:49","user":"Fjorgynn","text":"Sheik-Yerbouti: M\u00c5NGA SOM INTE FATTAR VAD #HASHTAGS \u00c4R"},{"time":"2013-10-22 21:13:00","user":"ustreamer-624433","text":"#hashtag"},{"time":"2013-10-22 21:13:03","user":"Fjorgynn","text":"EN TRODDE DET VAR LIKSOM #LER"},{"time":"2013-10-22 21:13:13","user":"Fjorgynn","text":":d"},{"time":"2013-10-22 21:13:19","user":"ustreamer-877517","text":"Det \u00e4r ocks\u00e5 internationella stamningsdagen!"},{"time":"2013-10-22 21:13:24","user":"Jonasson","text":"tommienu: #somenchef"},{"time":"2013-10-22 21:13:32","user":"ustreamer-877517","text":"SS\u00c5\u00c5 DDDET SS\u00c5!"},{"time":"2013-10-22 21:13:39","user":"Fjorgynn","text":":d"},{"time":"2013-10-22 21:13:47","user":"tommienu","text":"nu r\u00e5r\u00e5 Jonasson?"},{"time":"2013-10-22 21:13:47","user":"Jonasson","text":"tommienu: n\u00f6kd"},{"time":"2013-10-22 21:13:51","user":"Jonasson","text":"tommienu: n\u00f6jd"},{"time":"2013-10-22 21:13:54","user":"aKenneman","text":"vilken var f\u00f6rsta titeln?"},{"time":"2013-10-22 21:13:63","user":"Jonasson","text":"tommienu: damn you, auto-incorrect"},{"time":"2013-10-22 21:14:00","user":"Nilzze","text":"hmm, hittar inte min Slashat-t-shirt \"Black edition\"... Trist... F\u00e5r v\u00e4l k\u00f6pa en ny..."},{"time":"2013-10-22 21:14:01","user":"tommienu","text":"Nilzze: dom \u00e4r borta :\/"},{"time":"2013-10-22 21:14:07","user":"DanUlv","text":"Nilzze: F\u00f6rsvinner som strumpor i tv\u00e4ttmaskinen minsann?"},{"time":"2013-10-22 21:15:00","user":"ustreamer-977449","text":"J\u00f6sses vad jag inte kan laga mat och f\u00f6rs\u00f6ka f\u00f6lja showen samtidigt #facepalm4"},{"time":"2013-10-22 21:15:09","user":"Nilzze","text":"verkar s\u00e5"},{"time":"2013-10-22 21:15:09","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Pressen dem har p\u00e5 sig nu. Gud n\u00e5de dem om spelet inte \u00e4r perfekt om ett \u00e5r."},{"time":"2013-10-22 21:15:10","user":"DanUlv","text":"sm\u00f6rjer ustreamer-977449:s huvud med senap*"},{"time":"2013-10-22 21:15:13","user":"MickeRe","text":"tommienu: har d\u00e4remot \u00f6ppet godk\u00e4nnd att plagiat \u00e4r ok"},{"time":"2013-10-22 21:15:23","user":"ustreamer-132592","text":"driveclub"},{"time":"2013-10-22 21:15:24","user":"ustreamer-977449","text":"haha :)"},{"time":"2013-10-22 21:16:00","user":"ustreamer-112902","text":"precis som jag t\u00e4nker, fast det gick en halvtimme bara"},{"time":"2013-10-22 21:17:00","user":"DanUlv","text":"Satan s\u00e5 bra det jobbats p\u00e5 med artiklar p\u00e5 array.se"},{"time":"2013-10-22 21:17:03","user":"rky_","text":"VA? Funkar den bara f\u00f6r android?!"},{"time":"2013-10-22 21:17:11","user":"ustreamer-112902","text":"den kommer med iOS8 ocks\u00e5"},{"time":"2013-10-22 21:18:00","user":"Sheik-Yerbouti","text":"L\u00e5ter f\u00f6rbenat snyggt"},{"time":"2013-10-22 21:19:00","user":"rky_","text":"Varning! Inga widgets!"},{"time":"2013-10-22 21:19:02","user":"tommienu","text":"rky_: jod\u00e5"},{"time":"2013-10-22 21:20:00","user":"vic","text":"jag k\u00f6r den, den \u00e4r mys... men buggig, hurd\u00e5?"},{"time":"2013-10-22 21:20:09","user":"ustreamer-117445","text":"fast man kan l\u00e4gga till widges"},{"time":"2013-10-22 21:20:10","user":"Sheik-Yerbouti","text":"#avg\u00e5 Jezper :)"},{"time":"2013-10-22 21:20:12","user":"ustreamer-117445","text":"mer inst\u00e4llningarna men annars gillar jag den...."},{"time":"2013-10-22 21:20:20","user":"rky_","text":"Var?"},{"time":"2013-10-22 21:21:00","user":"ustreamer-643434","text":"Jag bytte tillbaka till Actionlauncher pga avsaknaden av ett s\u00f6kf\u00e4lt :\/. Annars gillade jag det :p"},{"time":"2013-10-22 21:21:00","user":"vic","text":"rky, longhold p\u00e5 aktivt \"space\""},{"time":"2013-10-22 21:21:02","user":"ustreamer-112902","text":"n\u00e4r kommer Nexus 5, finns det n\u00e5gon info?"},{"time":"2013-10-22 21:21:09","user":"Eos_s","text":"jag vill ha mer inst\u00e4llningar, och integrering med tasker... (iof likande inst\u00e4llningar...)"},{"time":"2013-10-22 21:21:13","user":"ustreamer-112902","text":"Netflix n\u00e4r du tr\u00e4nar?"},{"time":"2013-10-22 21:22:00","user":"rky_","text":"Sep\u00e5fan"},{"time":"2013-10-22 21:22:01","user":"ustreamer-020804","text":"aviate? "},{"time":"2013-10-22 21:22:04","user":"ustreamer-020804","text":"Kan ju vara v\u00e4rt att byta fr\u00e5n iOS"},{"time":"2013-10-22 21:23:00","user":"rky_","text":"Inte intuitivt, men nu k\u00f6r vi. Sl\u00e4nger ut Nova!"},{"time":"2013-10-22 21:23:03","user":"vic","text":"rky_: ;) jag har ett par betas ocks\u00e5, s\u00e5 bara privva om ni \u00e4r sugna"},{"time":"2013-10-22 21:23:10","user":"tommienu","text":"Patrik landin vann inviten, grattis!"},{"time":"2013-10-22 21:23:18","user":"ustreamer-020804","text":"(y)"},{"time":"2013-10-22 21:23:21","user":"ustreamer-020804","text":"Tommie, du n\u00e4mnde buggar, n\u00e5gra allvarliga? "},{"time":"2013-10-22 21:23:30","user":"ustreamer-877517","text":"ios 7.0.3 ute"},{"time":"2013-10-22 21:24:00","user":"tommienu","text":"buggar: mina collections tenderar att f\u00f6rsvinna, men inget allvarligt, nej"},{"time":"2013-10-22 21:24:00","user":"ustreamer-020804","text":"intressant, f\u00e5r h\u00e5lla koll p\u00e5 den, ska byta telefon snart, s\u00e5 kanske det blir Android f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen."},{"time":"2013-10-22 21:25:00","user":"aKenneman","text":"origin till steam os?"},{"time":"2013-10-22 21:25:09","user":"MickeRe","text":"http:\/\/store.steampowered.com\/publisher\/Electronic%20Arts"},{"time":"2013-10-22 21:26:00","user":"rky_","text":"Chrome hamnar under Work, och firefox under News. Rimligt"},{"time":"2013-10-22 21:26:01","user":"MickeRe","text":"BF3 finns ej i steam mao."},{"time":"2013-10-22 21:27:00","user":"ustreamer-727954","text":"Nya EA spel ligger inte p\u00e5 steam ex BF3, simcity, deadspace 3, mass effect 3"},{"time":"2013-10-22 21:28:00","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Avsnittsnamn: Ta det i prutten"},{"time":"2013-10-22 21:28:02","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Om Valve k\u00f6r HL3 som SteamOS exlusivt kommer det g\u00e5 utan problem"},{"time":"2013-10-22 21:28:07","user":"ustreamer-877517","text":"mini mighty NO"},{"time":"2013-10-22 21:29:00","user":"Sheik-Yerbouti","text":"Skillnaden \u00e4r att Origin BARA anv\u00e4nds f\u00f6r BF spel. Steam \u00e4r en komplett plattform"},{"time":"2013-10-22 21:30:00","user":"Eos_s","text":"http:\/\/www.swedroid.se\/forum\/showthread.php?t=101898 f\u00f6r er som \u00e4r intresserade att f\u00e5 Aviate"},{"time":"2013-10-22 21:30:03","user":"Jonasson","text":"De \u00e4ger Flickr om inte annat."},{"time":"2013-10-22 21:30:11","user":"ustreamer-877517","text":"oh shit"}]