[{"time":"2014-09-09 21:00:00","user":"Riske","text":"http:\/\/www.apple.com\/watch\/"},{"time":"2014-09-09 21:00:31","user":"fjax145-1","text":"De delade ut grattis iphone !"},{"time":"2014-09-09 21:00:32","user":"Ztrike123-1","text":"Still Alive med Stil!"},{"time":"2014-09-09 21:00:42","user":"rky_","text":"ah, ny design p\u00e5 apple.com med"},{"time":"2014-09-09 21:01:38","user":"popjosef","text":"fortfarande access denied"},{"time":"2014-09-09 21:01:50","user":"Fred","text":"samma h\u00e4r \"Access Denied\""},{"time":"2014-09-09 21:02:41","user":"fjax145-1","text":"popjosef va har du f\u00f6r konstig webl\u00e4sare? jag har suttit inne p\u00e5 den hemsidan i nu n\u00e4stan 2 timar nu"},{"time":"2014-09-09 21:03:02","user":"Fjorgynn","text":"jag hade access denied"},{"time":"2014-09-09 21:03:03","user":"Fjorgynn","text":"funkar nu"},{"time":"2014-09-09 21:05:18","user":"popjosef","text":"f\u00f6rsta sidan funkar mm, sen lite si och s\u00e5"},{"time":"2014-09-09 21:05:31","user":"rky_","text":"ov\u00e4ntad spec:"},{"time":"2014-09-09 21:05:33","user":"rky_","text":"FaceTime over cellular uses H.264\/H.265"},{"time":"2014-09-09 21:06:27","user":"donsisu","text":"n\u00e5gon som fick batteritiden p\u00e5 \uf8ff Watch??"},{"time":"2014-09-09 21:06:38","user":"Skerved","text":"Max en dag."},{"time":"2014-09-09 21:06:44","user":"Skerved","text":"Tolkade jag det som"},{"time":"2014-09-09 21:07:09","user":"donsisu","text":"mm, laddas nattetid h\u00f6rde jag bara"},{"time":"2014-09-09 21:07:12","user":"Skerved","text":"Den \u00e4r l\u00e4tt att ladda p\u00e5 natten sa dom."},{"time":"2014-09-09 21:07:14","user":"reboot81","text":"skumt att 32GB f\u00f6rsvann..."},{"time":"2014-09-09 21:07:45","user":"popjosef","text":"och k\u00f6r du lite l\u00f6pning p\u00e5 eftermiddagen s\u00e5 \u00e4r det redan laddning p\u00e5 kv\u00e4llen"},{"time":"2014-09-09 21:07:52","user":"Skerved","text":"Men jag \u00e4r nog tveksam till att den r\u00e4cker en dag ens, kanske lite beroende p\u00e5 anv\u00e4ndning."},{"time":"2014-09-09 21:08:06","user":"Skerved","text":"Det \u00e4r ju s\u00e5 mycket man ska g\u00f6ra med den."},{"time":"2014-09-09 21:08:39","user":"tobbetagg","text":"tror att det kommer ligga p\u00e5 mindre \u00e4n en dag "},{"time":"2014-09-09 21:09:05","user":"Fred","text":"den m\u00e5ste ju h\u00e5lla en dag annars \u00e4r den ju v\u00e4rdel\u00f6s"},{"time":"2014-09-09 21:09:08","user":"reboot81","text":"iphone 6&6+ f\u00e5r \"Display Zoom\""},{"time":"2014-09-09 21:09:19","user":"micke_r","text":"det k\u00e4nns som det. pillar man mkt p\u00e5 en mobil s\u00e5 g\u00f6r man v\u00e4l det \u00e4nnu mer p\u00e5 en klocka"},{"time":"2014-09-09 21:09:21","user":"snigel1","text":"Tr\u00e4na med apple watch: http:\/\/imgur.com\/RIUHc8h"},{"time":"2014-09-09 21:09:27","user":"reboot81","text":"och n\u00e5t de kalla \"Reachability\" ???"},{"time":"2014-09-09 21:09:38","user":"Skerved","text":"Klockan kan inte ha kortare batteritid \u00e4n telefonen, d\u00e5 g\u00e5r den bort direkt."},{"time":"2014-09-09 21:09:38","user":"tobbetagg","text":"annars skulle de sagt hur mycket batteritid den hade"},{"time":"2014-09-09 21:09:52","user":"micke_r","text":"jo, det l\u00e4r den ham tyv\u00e4rr"},{"time":"2014-09-09 21:10:12","user":"tobbetagg","text":"hellre de \u00e4n tv\u00e4rtom"},{"time":"2014-09-09 21:10:17","user":"micke_r","text":"\u00c4r det n\u00e5n som vet hur det \u00e4r med Sonys klockor? klarar de mer \u00e4n en dag?"},{"time":"2014-09-09 21:10:38","user":"Fred","text":"den var ju lik Sonys klocka till utseendet"},{"time":"2014-09-09 21:10:46","user":"obbe__","text":"\u00c4r den vatttent\u00e4t??"},{"time":"2014-09-09 21:10:55","user":"reboot81","text":"synd att frontkameran inte fick en f\u00f6rb\u00e4ttrad sensor (1.2-megapixel photo)"},{"time":"2014-09-09 21:10:59","user":"mrmerry","text":"N\u00e4r skulle iPhone 6 plus komma till Sverige? Sa dom n\u00e5t om de?"},{"time":"2014-09-09 21:11:28","user":"Fred","text":"obbe__: om den \u00e4r till f\u00f6r tr\u00e4ning s\u00e5 borde den ju vara det"},{"time":"2014-09-09 21:11:28","user":"Skerved","text":"obbe__: Den ska fungera i alla \"situationer\" typ."},{"time":"2014-09-09 21:11:44","user":"obbe__","text":"Okey"},{"time":"2014-09-09 21:11:49","user":"micke_r","text":"jo, tror de sa den var vattent\u00e5lig i alla fall"},{"time":"2014-09-09 21:13:38","user":"_47an","text":"Det kan bli problem f\u00f6r m\u00e5nga om den inte t\u00e5l regn"},{"time":"2014-09-09 21:14:18","user":"obbe__","text":"_47an menade mer om man kan simma med den"},{"time":"2014-09-09 21:14:55","user":"micke_r","text":"r\u00e4knar inte med det"},{"time":"2014-09-09 21:15:10","user":"mauriitz","text":"http:\/\/www.apple.com\/iphone\/compare\/"},{"time":"2014-09-09 21:16:41","user":"ilikeiphone","text":"Jag m\u00e5ste ladda min iphone 5 3ggr om dagen"},{"time":"2014-09-09 21:17:17","user":"_47an","text":"obbe_: det hade ju varit bra men \u00e4r tveksam p\u00e5 att det. De borde sagt n\u00e5got om det om det vore ip67 klassad, eller liknade. \u00c5terst\u00e5r att se"},{"time":"2014-09-09 21:17:28","user":"reboot81","text":"hur \u00f6vers\u00e4tts priserna till vad 5s kostade vid lansering?"},{"time":"2014-09-09 21:17:44","user":"tobbetagg","text":"Nya retina HD"},{"time":"2014-09-09 21:18:01","user":"reboot81","text":"nej"},{"time":"2014-09-09 21:18:09","user":"popjosef","text":" Inte optisk"},{"time":"2014-09-09 21:18:15","user":"_47an","text":"hur \u00e4r det med andra? \u00e4r de klassade att klara flera meters djup?"},{"time":"2014-09-09 21:18:46","user":"popjosef","text":"Sorry det hade den"},{"time":"2014-09-09 21:18:51","user":"Fred","text":"NFC :)"},{"time":"2014-09-09 21:19:09","user":"reboot81","text":"wifi AC! 802.11a\/b\/g\/n\/ac Wi\u2011Fi"},{"time":"2014-09-09 21:19:14","user":"emiabr","text":"svenska priser finns p\u00e5 http:\/\/store.apple.com\/se nu"},{"time":"2014-09-09 21:20:35","user":"faximan","text":"Nu kom jag in lite sent men \u00e4r inte dessa nya? http:\/\/www.apple.com\/mac-mini\/specs.html"},{"time":"2014-09-09 21:20:43","user":"faximan","text":"ping redaktionen :)"},{"time":"2014-09-09 21:21:02","user":"jezper","text":"Nej, det \u00e4r samma tyv\u00e4rr"},{"time":"2014-09-09 21:21:18","user":"jezper","text":"Graphics: Intel HD Graphics 4000"},{"time":"2014-09-09 21:21:51","user":"faximan","text":"Hmm okej, hade f\u00f6r mig att det fanns tre varianter f\u00f6rut, en med OSX server"},{"time":"2014-09-09 21:22:57","user":"ilikeiphone","text":"http:\/\/www.apple.com\/watch\/"},{"time":"2014-09-09 21:23:16","user":"Fred","text":"S\u00e5 hur l\u00e5ng tid kommer det ta innan kameralinsen \u00e4r repad?"},{"time":"2014-09-09 21:24:15","user":"reboot81","text":"ja, man kan bumba Sony kameror f\u00f6r att starta wifi kontroll\/fil\u00f6verf\u00f6ring"},{"time":"2014-09-09 21:25:06","user":"reboot81","text":"Kan best\u00e4llas fr\u00e5n och med den 26 september."},{"time":"2014-09-09 21:25:22","user":"ilikeiphone","text":"ja 26 finns p\u00e5 apple.se"},{"time":"2014-09-09 21:25:25","user":"ilikeiphone","text":"st\u00e4mmer"},{"time":"2014-09-09 21:25:28","user":"reboot81","text":"http:\/\/store.apple.com\/se\/buy-iphone\/iphone6"},{"time":"2014-09-09 21:25:59","user":"emiabr","text":"best\u00e4llas fr\u00e5n 26\/9 enligt Apple Store"},{"time":"2014-09-09 21:26:09","user":"_Win","text":"..."},{"time":"2014-09-09 21:26:18","user":"popjosef","text":"De snackade mycket om apparna i iWatch"},{"time":"2014-09-09 21:26:50","user":"Fred","text":"Var inte ikonerna lite sm\u00e5 p\u00e5 iWatchen?"},{"time":"2014-09-09 21:27:04","user":"_Win","text":"Kan k\u00f6pa en MBA idag, f\u00e5 700SEK i AppStore som student. Hur m\u00e5nga tror det kommer ny spec p\u00e5 MBA inom dagar\/veckor? K\u00f6pa\/f\u00e5 700 alt v\u00e4nta\/f\u00e5 mer MBA??"},{"time":"2014-09-09 21:27:05","user":"popjosef","text":"sorry Apple Watch"},{"time":"2014-09-09 21:27:31","user":"popjosef","text":"k\u00e4ndes s\u00e5"},{"time":"2014-09-09 21:27:31","user":"ilikeiphone","text":"_win jag skulle INTE k\u00f6pa en mba idag."},{"time":"2014-09-09 21:27:43","user":"_Win","text":"tack, en r\u00f6st....fler??"},{"time":"2014-09-09 21:28:11","user":"ilikeiphone","text":"du beh\u00f6ver inte fundera"},{"time":"2014-09-09 21:28:13","user":"ilikeiphone","text":"k\u00f6p inte"},{"time":"2014-09-09 21:28:31","user":"_Win","text":"men dagens event var ju bara ett iOS event?"},{"time":"2014-09-09 21:28:41","user":"Fred","text":"mja"},{"time":"2014-09-09 21:28:52","user":"karlblau","text":"yo!"},{"time":"2014-09-09 21:28:58","user":"ilikeiphone","text":"min sambo vill k\u00f6pa men jag avr\u00e5der kraftigt! k\u00f6p en 13\" retina med 256 isf. den \u00e4r bra och prisv\u00e4rd med rabatt och presentkort. mba \u00e4r snart utfasad och kommer snart uppdateras. "},{"time":"2014-09-09 21:29:06","user":"reboot81","text":"skumt, U2 skivan har jag inte k\u00f6pt, men den ligger redan som K\u00f6pt i iTunes och p\u00e5 mobilen"},{"time":"2014-09-09 21:29:21","user":"popjosef","text":"Digital Crown. A modern twist on a traditional feature."},{"time":"2014-09-09 21:29:23","user":"Fred","text":"alla kanske fick den gratis "},{"time":"2014-09-09 21:29:45","user":"reboot81","text":"om man drar ut ratten p\u00e5 apple watch hittar man kanske ett h\u00f6rlursuttag :)"},{"time":"2014-09-09 21:30:01","user":"Ztrike123-1","text":"Bra uppl\u00e4gg med Johan som \"blank\"  *Like*"},{"time":"2014-09-09 21:30:01","user":"popjosef","text":"U2-platta gratis gl\u00f6m inte"},{"time":"2014-09-09 21:30:14","user":"reboot81","text":"vi har g\u00e5tt kurs 101 i kinesiska"},{"time":"2014-09-09 21:30:15","user":"ilikeiphone","text":"U2s album \u00e4r en itunes g\u00e5va"},{"time":"2014-09-09 21:30:31","user":"_Win","text":"ilikeiphone: Vill ha en 11'"},{"time":"2014-09-09 21:31:05","user":"ilikeiphone","text":"Okej. men jag varnar dig. den b\u00f6r komma som uppdaterad snart. "},{"time":"2014-09-09 21:31:14","user":"popjosef","text":"http:\/\/www.apple.com\/watch\/gallery\/"},{"time":"2014-09-09 21:31:15","user":"donsisu","text":"\uf8ffwatch edition i 18karat guld"},{"time":"2014-09-09 21:31:17","user":"reboot81","text":"och kostar fr\u00e5n 6395 - 9395"},{"time":"2014-09-09 21:32:01","user":"Ztrike123-1","text":".topic Den \u00e4r fyrkantig, fast rund!"},{"time":"2014-09-09 21:32:03","user":"_Win","text":"ilikeiphone: tack, hade p\u00e5 k\u00e4nn att det borde komma en ny, retina kanske..."},{"time":"2014-09-09 21:32:10","user":"ilikeiphone","text":"Men klockan ska ju finnas i en elegantare, en normal, en billig d\u00e4r Edition \u00e4r elegant, och sport billigast."},{"time":"2014-09-09 21:32:17","user":"_Win","text":".startlog"},{"time":"2014-09-09 21:32:37","user":"Ztrike123-1","text":".topic Den \u00e4r fyrkantig, fast rund!"},{"time":"2014-09-09 21:32:49","user":"Skerved","text":"Sport-modellen \u00e4r i aluminium"},{"time":"2014-09-09 21:32:54","user":"Ztrike123-1","text":"nehe"},{"time":"2014-09-09 21:33:16","user":"OscarMaad","text":"donsisu, har gl\u00f6mt hur man g\u00f6r appleloggan i text som du gjorde. Var finns den?"},{"time":"2014-09-09 21:33:23","user":"_Win","text":"n\u00e5gon m\u00e5ste nog starta boten"},{"time":"2014-09-09 21:33:27","user":"reboot81","text":"\uf8ff"},{"time":"2014-09-09 21:33:36","user":"_Win","text":"Alt + A"},{"time":"2014-09-09 21:33:49","user":"OscarMaad","text":"\uf8ff Tack"},{"time":"2014-09-09 21:33:49","user":"ilikeiphone","text":"apples aktie sk\u00f6t i h\u00f6jden n\u00e4r de visade klockan f\u00f6r att sen dala ju mer de visade. "},{"time":"2014-09-09 21:33:50","user":"reboot81","text":"\u2325 + a"},{"time":"2014-09-09 21:34:03","user":"donsisu","text":"han inte"},{"time":"2014-09-09 21:34:18","user":"donsisu","text":"hur g\u00f6r man alt knappen??"},{"time":"2014-09-09 21:35:01","user":"Ztrike123-1","text":"Allt?"},{"time":"2014-09-09 21:35:03","user":"popjosef","text":"Taptic engine"},{"time":"2014-09-09 21:35:04","user":"Ztrike123-1","text":";)"},{"time":"2014-09-09 21:35:23","user":"donsisu","text":"som reboot81 gjorde"},{"time":"2014-09-09 21:35:47","user":"popjosef","text":"http:\/\/macworld.idg.se\/2.1038\/1.582069\/sa-funkar-apple-watch---taptic-engine"},{"time":"2014-09-09 21:36:25","user":"popjosef","text":"japp"},{"time":"2014-09-09 21:36:25","user":"reboot81","text":"jag k\u00f6r med Textexpander, skriger jag altalt s\u00e5 blir det \u2325, kringla \u2318, appleapple \uf8ff ..."},{"time":"2014-09-09 21:36:37","user":"popjosef","text":"som p\u00e5 luren"},{"time":"2014-09-09 21:36:38","user":"reboot81","text":"knappen var f\u00f6r att f\u00e5 upp kontakter man anv\u00e4nt sist"},{"time":"2014-09-09 21:36:42","user":"reboot81","text":"favoriter typ"},{"time":"2014-09-09 21:36:43","user":"donsisu","text":"aaaah"},{"time":"2014-09-09 21:36:48","user":"tobbetagg","text":"Klick p\u00e5 kronan var hemknapp"},{"time":"2014-09-09 21:36:50","user":"ilikeiphone","text":"ja kronan ers\u00e4tter ju touchen"},{"time":"2014-09-09 21:36:57","user":"ilikeiphone","text":"den funkar \u00e4ven som hemknapp"},{"time":"2014-09-09 21:37:05","user":"Teebou","text":"http:\/\/www.apple.com\/watch\/films\/"},{"time":"2014-09-09 21:37:22","user":"snigel1","text":"En g\u00e5ng till: http:\/\/imgur.com\/RIUHc8h"},{"time":"2014-09-09 21:37:34","user":"reboot81","text":"ja mig d\u00e5 en dubbelladdare"},{"time":"2014-09-09 21:37:41","user":"schwadegan","text":"G\u00e5r det att v\u00e4nda p\u00e5 klockan? T\u00e4nker om man vill ha den p\u00e5 h\u00f6ger armen ist\u00e4llet."},{"time":"2014-09-09 21:38:00","user":"_Win","text":"\uf8ffwatch, kommer 2015..."},{"time":"2014-09-09 21:38:06","user":"Fred","text":"d\u00e5 kommer ju hjulet l\u00e4ngre ner"},{"time":"2014-09-09 21:38:21","user":"_Win","text":"schwadegan t\u00e4nkte samma sak..."},{"time":"2014-09-09 21:38:38","user":"Konc","text":"Min Pebble har varit ig\u00e5ng n\u00e4stan 7 dygn sedan senaste laddningen, och jag har fortfarande ca 30% batteri kvar p\u00e5 den. Tror jag passar Apple Watch."},{"time":"2014-09-09 21:38:39","user":"Fred","text":"men det kanske inte \u00e4r ett problem"},{"time":"2014-09-09 21:38:58","user":"Ztrike123-1","text":"Snigel > nu beh\u00f6ver man inte l\u00e4ngre ha ph\u00f6nen p\u00e5 armen..."},{"time":"2014-09-09 21:39:28","user":"queenlevel","text":"Ser ut som att 64gb-versionen (iPhone 6) kommer kosta lika mycket som iPhone 5S 32gb n\u00e4r den kom?"},{"time":"2014-09-09 21:39:39","user":"snigel1","text":"Ztrike123-1: n\u00e4 det \u00e4r nog sk\u00f6nare att ha den i fickan n\u00e4r man \u00e4r ute och joggar..."},{"time":"2014-09-09 21:39:50","user":"popjosef","text":"http:\/\/www.apple.com\/watch\/films\/#film-design"},{"time":"2014-09-09 21:41:10","user":"Fred","text":"De dema ju Siri"},{"time":"2014-09-09 21:41:16","user":"Fred","text":"och klockan"},{"time":"2014-09-09 21:41:28","user":"popjosef","text":"http:\/\/images.apple.com\/media\/us\/watch\/2014\/videos\/e71af271_d18c_4d78_918d_d008fc4d702d\/tour\/design\/watch-design-cc-us-20140909_r848-9dwc.mov"},{"time":"2014-09-09 21:42:08","user":"popjosef","text":"L\u00e5nga Jony Ive-filmen om Apple Watch"},{"time":"2014-09-09 21:43:44","user":"reboot81","text":"om sport ligger p\u00e5 349$, undra d\u00e5 vad saphiremodellen kommer kosta..."},{"time":"2014-09-09 21:43:53","user":"Fred","text":"1000 kr till?"},{"time":"2014-09-09 21:44:38","user":"schwadegan","text":"Finns det n\u00e5gon spec f\u00f6r tjockleken?"},{"time":"2014-09-09 21:45:28","user":"eklof79","text":"6.9 och 7.1mm"},{"time":"2014-09-09 21:45:38","user":"eklof79","text":"eller klockan"},{"time":"2014-09-09 21:45:39","user":"reboot81","text":"ett pytte \u00e4pple p\u00e5 baksidan av klockan...."},{"time":"2014-09-09 21:45:54","user":"ilikeiphone","text":"tror sport \u00e4r billigast"},{"time":"2014-09-09 21:45:58","user":"ilikeiphone","text":"just d\u00e4rf\u00f6r den heter sport"},{"time":"2014-09-09 21:46:06","user":"reboot81","text":"38\/42mm h\u00f6jd p\u00e5 klockorna"},{"time":"2014-09-09 21:46:08","user":"Jonasson","text":"http:\/\/www.apple.com\/watch\/overview\/"},{"time":"2014-09-09 21:46:13","user":"ilikeiphone","text":"de som bara vill \u00e5t fitness ska \u00e4nd\u00e5 lockas"},{"time":"2014-09-09 21:46:16","user":"Fred","text":"nja den kanske ska t\u00e5la vatten mm b\u00e4ttre s\u00e5 den kanske \u00e4r dyrare"},{"time":"2014-09-09 21:46:41","user":"Appotekaren","text":"Fyrkantig klocka har egentligen d\u00e5liga vibbar fr\u00e5n f\u00f6rsta v\u00e4rldskriget. \"Tank\" design, som en stridsvagn fr\u00e5n ovan. Lite creapy s\u00e5 h\u00e4r exakt 100 \u00e5rs sedan...."},{"time":"2014-09-09 21:46:53","user":"eklof79","text":"lol@"},{"time":"2014-09-09 21:46:55","user":"eklof79","text":"Nyhetsdagen i korthet: 1. Bj\u00f6rklund vill att l\u00e4rare ska kunna beslagta mobiltelefoner i klassrum. 2. Mobiltelefon i klocka lanseras."},{"time":"2014-09-09 21:47:10","user":"Fred","text":":) :)"},{"time":"2014-09-09 21:48:11","user":"reboot81","text":":)"},{"time":"2014-09-09 21:48:42","user":"popjosef","text":"n\u00e4e, inte snygg"},{"time":"2014-09-09 21:48:47","user":"pettib","text":"Varje edition finns i 2 f\u00e4rger ocks\u00e5"},{"time":"2014-09-09 21:48:55","user":"jezper","text":"!topic Jag r\u00e5kade s\u00e4tta p\u00e5 Jony Ive"},{"time":"2014-09-09 21:48:56","user":"Fred","text":"och tv\u00e5 storlekar"},{"time":"2014-09-09 21:49:13","user":"jezper","text":"boten borta?"},{"time":"2014-09-09 21:49:18","user":"aKenneman","text":".topic"},{"time":"2014-09-09 21:49:19","user":"Ztrike123-1","text":"no bot :-P"},{"time":"2014-09-09 21:49:20","user":"donsisu","text":"inte startad"},{"time":"2014-09-09 21:49:33","user":"obbe__","text":"18 modeller totalt p\u00e5 klockan"},{"time":"2014-09-09 21:49:38","user":"Ztrike123-1","text":"Been there"},{"time":"2014-09-09 21:49:43","user":"tobbetagg","text":"N\u00e5n som kan kommandot"},{"time":"2014-09-09 21:49:50","user":"Fred","text":"sen finns det v\u00e4ll en dr\u00f6s med armband"},{"time":"2014-09-09 21:49:53","user":"aKenneman","text":"!startlog"},{"time":"2014-09-09 21:49:57","user":"aKenneman","text":".startlog"},{"time":"2014-09-09 21:50:01","user":"Jonasson","text":".topic"},{"time":"2014-09-09 21:50:11","user":"jezper","text":".topic Jag r\u00e5kade s\u00e4tta p\u00e5 Jony Ive"},{"time":"2014-09-09 21:50:18","user":"Jonasson","text":":)"},{"time":"2014-09-09 21:50:18","user":"aKenneman","text":"stenehall \u00e4r i chatten"},{"time":"2014-09-09 21:50:24","user":"jezper","text":"Icke, vi f\u00e5r komma ih\u00e5g att minnas"},{"time":"2014-09-09 21:50:31","user":"reboot81","text":".topic watchtime!"},{"time":"2014-09-09 21:50:37","user":"Ztrike123-1","text":"No Joy"},{"time":"2014-09-09 21:50:53","user":"donsisu","text":"var v\u00e4l Ustreams moederator som d\u00f6dade boten..."},{"time":"2014-09-09 21:52:29","user":"stenehall","text":"it's live :)"},{"time":"2014-09-09 21:53:15","user":"Ztrike123-1","text":"Well...shame...    .topic  Jag har aldrig blivit s\u00e5 osugen"},{"time":"2014-09-09 21:54:01","user":"aKenneman","text":"f\u00e5r l\u00e4sa text s\u00e5h\u00e4r p\u00e5 runda enheter http:\/\/www.spritzinc.com\/#"},{"time":"2014-09-09 21:54:06","user":"stenehall","text":".topic watchtime!"},{"time":"2014-09-09 21:54:11","user":"Ztrike123-1","text":"*ban"},{"time":"2014-09-09 21:54:19","user":"stenehall","text":".help"},{"time":"2014-09-09 21:54:24","user":"Jonasson","text":".topic Watch this!"},{"time":"2014-09-09 21:54:30","user":"stenehall","text":"han gillar oss inte idag tydligen :\/"},{"time":"2014-09-09 21:54:36","user":"stenehall","text":"hinner inte unders\u00f6ka \u00e4r jag r\u00e4dd"},{"time":"2014-09-09 21:55:08","user":"Ztrike123-1","text":"AI gone Rouge"},{"time":"2014-09-09 21:55:14","user":"pettib","text":"Kr\u00e4ver Iphone 5 eller senare"},{"time":"2014-09-09 21:55:41","user":"hackelius","text":"Navigering d\u00e4r klockan vidrerar p\u00e5 olika s\u00e4tt n\u00e4r man ska sv\u00e4nga #applewatch"},{"time":"2014-09-09 21:57:24","user":"popjosef","text":"kr\u00e4vs"},{"time":"2014-09-09 21:57:26","user":"popjosef","text":"obs"},{"time":"2014-09-09 21:59:14","user":"eklof79","text":"gah, ska man ta 4.7 eller 5.5"},{"time":"2014-09-09 21:59:22","user":"eklof79","text":"jobbigt att ha tv\u00e5! modeller att v\u00e4lja mellan"},{"time":"2014-09-09 22:01:15","user":"reboot81","text":"eklof: l\u00e4tt val, 6plus f\u00f6r att den har ois"},{"time":"2014-09-09 22:02:02","user":"applewatch","text":"det \u00e4r sportgrejerna som s\u00e4ljer klockan"},{"time":"2014-09-09 22:02:08","user":"applewatch","text":"resten \u00e4r bajs"},{"time":"2014-09-09 22:03:26","user":"applewatch","text":"flop f\u00f6rst o flip sen"},{"time":"2014-09-09 22:03:37","user":"gubbkeps","text":"lilla"},{"time":"2014-09-09 22:03:37","user":"popjosef","text":"i usa ja, i sverige nja"},{"time":"2014-09-09 22:03:51","user":"Skerved","text":"Den lilla"},{"time":"2014-09-09 22:04:08","user":"Biomechanic","text":"Android. K\u00e4nns som att Apple och Google bytt sidor. Apple Watch k\u00e4ndes plottrig men full av funktioner och anpassningsm\u00f6jligheter. Android Wear k\u00e4nns ist\u00e4llet mer elegant, nerskalad men med mindre"},{"time":"2014-09-09 22:04:21","user":"Biomechanic","text":"flexibilitet. Det \u00e4r mina 50 \u00f6re"},{"time":"2014-09-09 22:04:22","user":"jezper","text":"indeed"},{"time":"2014-09-09 22:04:41","user":"Snabben","text":"Hur gick AAPL under eventet? "},{"time":"2014-09-09 22:04:51","user":"applewatch","text":"hur m\u00e5nga som helst som har tr\u00e4ningsklockor med br\u00f6stband f\u00f6r puls - g\u00f6r dom det bra s\u00e5 l\u00e4r m\u00e5nga \u00f6verg\u00e5 till denna"},{"time":"2014-09-09 22:05:42","user":"applewatch","text":"kr\u00e4ver vattent\u00e4t, att pulsm\u00e4tningen verkligen funkar och FANNS DET N\u00c5T H\u00d6RLURSUTTAG?"},{"time":"2014-09-09 22:05:43","user":"popjosef","text":"de har ju \u00e4ven gps inbyggt osc"},{"time":"2014-09-09 22:06:07","user":"reboot81","text":"popjosef: apple watch har inte gps inbyggt"},{"time":"2014-09-09 22:06:41","user":"applewatch","text":"har den inte gps s\u00e5 faller tr\u00e4ningsklocka f\u00f6r l\u00f6pare och cyklister"},{"time":"2014-09-09 22:06:47","user":"reboot81","text":"tack \/-crew"},{"time":"2014-09-09 22:07:07","user":"gubbkeps","text":"Bra K\u00e4mpat i allt strul!"},{"time":"2014-09-09 22:08:23","user":"schwadegan","text":"Tackar f\u00f6r ikv\u00e4ll!"},{"time":"2014-09-09 22:08:26","user":"popjosef","text":"reboot81: syftade p\u00e5 tr\u00e4ningsklockar typ garmin osv"},{"time":"2014-09-09 22:08:41","user":"Biomechanic","text":"Bra jobbat!"},{"time":"2014-09-09 22:08:43","user":"popjosef","text":"de har gps och du slipper dra med dig dinlur"},{"time":"2014-09-09 22:08:58","user":"reboot81","text":"oh... my bad"},{"time":"2014-09-09 22:10:01","user":"Ztrike123-1","text":"Kan inte l\u00e5ta bli: bara ordet iPhone6, bara d\u00e4r har man skapat en helt ny era f\u00f6r G\u00f6teborgssk\u00e4mt...just saying..."},{"time":"2014-09-09 22:10:17","user":"Fred","text":":) :)"},{"time":"2014-09-09 22:10:25","user":"reboot81","text":":)"},{"time":"2014-09-09 22:10:37","user":"Fred","text":"g\u00f6r en ny app ;)"},{"time":"2014-09-09 22:11:47","user":"Peyt-1","text":"flopp"},{"time":"2014-09-09 22:11:47","user":"marcusosterberg","text":"\u201dTrust us with your payments and credit cards. After all, you trusted us with your nude photos!\u201d"},{"time":"2014-09-09 22:11:52","user":"eklof79","text":"flopp"},{"time":"2014-09-09 22:11:52","user":"Biomechanic","text":"Flipp"},{"time":"2014-09-09 22:11:52","user":"schwadegan","text":"fliopp"},{"time":"2014-09-09 22:11:55","user":"aKenneman","text":"flapp"},{"time":"2014-09-09 22:11:57","user":"popjosef","text":"flopp"},{"time":"2014-09-09 22:12:02","user":"Fred","text":"flopp"},{"time":"2014-09-09 22:12:10","user":"schwadegan","text":"flopp"},{"time":"2014-09-09 22:12:13","user":"Ztrike123-1","text":"Flipp"},{"time":"2014-09-09 22:12:14","user":"Peyt-1","text":"flappy bird?"},{"time":"2014-09-09 22:12:14","user":"mauriitz","text":"flipp"},{"time":"2014-09-09 22:12:20","user":"aKenneman","text":"flopp"},{"time":"2014-09-09 22:12:31","user":"OscarMaad","text":"flupp"},{"time":"2014-09-09 22:12:33","user":"Jonasson","text":"flipp"},{"time":"2014-09-09 22:12:51","user":"ogge1717","text":"flipp"},{"time":"2014-09-09 22:13:02","user":"pettib","text":"flipp"},{"time":"2014-09-09 22:13:04","user":"Peyt-1","text":"H\u00e5ller med kottkrig"},{"time":"2014-09-09 22:13:12","user":"GaffelGaffel","text":"flipp"},{"time":"2014-09-09 22:13:13","user":"Appotekaren","text":"Flip"},{"time":"2014-09-09 22:13:50","user":"Appotekaren","text":"Det var ju riktiga f\u00f6r\u00e4ndringar iaf."},{"time":"2014-09-09 22:14:12","user":"applewatch","text":"vad\u00e5 h\u00e5rdvarum\u00e4ssigt b\u00e4ttre - \u00e4r det n\u00e5t annat \u00e4n uppl\u00f6sningen p\u00e5 sk\u00e4rmen som skiljer?"},{"time":"2014-09-09 22:14:22","user":"popjosef","text":"Mm, h\u00e5ller med Kotten. F\u00f6rutom d\u00e5lig dream s\u00e5 var det lite v\u00e4l hypat"},{"time":"2014-09-09 22:14:29","user":"popjosef","text":"d\u00e5lig stream"},{"time":"2014-09-09 22:14:30","user":"Biomechanic","text":"Plussidan: Grymt med NFC (android h\u00e4r), Schysst klocka, trevligt f\u00f6r iPhoneanh\u00e4ngare med st\u00f6rre sk\u00e4rm."},{"time":"2014-09-09 22:15:06","user":"Biomechanic","text":"Minussidan: stream under all kritik, l\u00f6jliga priser och d\u00e5lig batteritid."},{"time":"2014-09-09 22:15:23","user":"Skerved","text":"Att kameran sticker ut ser jag som ett steg bak\u00e5t."},{"time":"2014-09-09 22:15:33","user":"Fred","text":"japp"},{"time":"2014-09-09 22:15:46","user":"popjosef","text":"om det nu \u00e4r en klocka, d\u00e4r du beh\u00f6ver en iPhone f\u00f6r att rulla"},{"time":"2014-09-09 22:16:11","user":"Ztrike123-1","text":"\u00c4hum med stor risk f\u00f6r bann, 90-tals klassiker f\u00f6r oss gamlingar:    https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dizyctgh2fM"},{"time":"2014-09-09 22:16:26","user":"applewatch","text":"Om tio \u00e5r kommer det viktiga inte vara iphonen eller klockan utan betalningen. Det l\u00e4r sl\u00e5 bigtime p\u00e5 tio \u00e5rs tid"},{"time":"2014-09-09 22:17:15","user":"popjosef","text":"Den e nice, optisk bildstab!"},{"time":"2014-09-09 22:17:29","user":"Biomechanic","text":"@Kottkrig - Precis som med TV v\u00e4njer du dig snabbt vid st\u00f6rre sk\u00e4rm och har helt pl\u00f6tsligt sv\u00e5rt att hantera sm\u00e5 sk\u00e4rmar. Det \u00e4r ingenting man k\u00e4nner om man inte upplevt st\u00f6rre."},{"time":"2014-09-09 22:18:55","user":"Skerved","text":"Jag har sm\u00e5 h\u00e4nder och k\u00e4nner att min Z1 compact \u00e4r r\u00e4tt storlek f\u00f6r mina h\u00e4nder."},{"time":"2014-09-09 22:19:02","user":"Skerved","text":"Annars blir det tv\u00e5 h\u00e4nder."},{"time":"2014-09-09 22:19:17","user":"Skerved","text":"Jag hade Note 2 innan."},{"time":"2014-09-09 22:19:24","user":"Skerved","text":"Mycket kr\u00e5ngel med en hand."},{"time":"2014-09-09 22:19:33","user":"Skerved","text":"Men bra p\u00e5 andra s\u00e4tt d\u00e5."},{"time":"2014-09-09 22:19:58","user":"Biomechanic","text":"k\u00f6r Xperia Z Ultra - 6,44\". Har f\u00f6rvisso stora h\u00e4nder men har sv\u00e5rt att v\u00e4lja mindre sk\u00e4rm nu"},{"time":"2014-09-09 22:20:05","user":"edion","text":"\u00e4r keynoten inte slut?"},{"time":"2014-09-09 22:20:10","user":"Appotekaren","text":"Tum \u00e4r verkligen ett relevant m\u00e5tt p\u00e5 mobiler.... ;)"},{"time":"2014-09-09 22:20:22","user":"Fred","text":"edion:  japp"},{"time":"2014-09-09 22:20:28","user":"frippan","text":"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-_mnw-h_VYc8\/VA9XqPLwepI\/AAAAAAAC_7U\/X6RAZgSrHE8\/w1024-h698-no\/BxHWndmCIAAV70q.jpg"},{"time":"2014-09-09 22:20:29","user":"reboot81","text":"min 4S \u00e4r 5,1\" p\u00e5 diagonalen"},{"time":"2014-09-09 22:21:04","user":"applewatch","text":"nu har de st\u00e4ngt apple store - fler uppdateringar p\u00e5 g\u00e5ng"},{"time":"2014-09-09 22:21:20","user":"signal8","text":"Blir det inte jobbigt med v\u00e4nsta \u00f6vre h\u00f6rnet med tummen med alla som \u00e4r v\u00e4nsterh\u00e4nta? Finns det en left hadnded mode?"},{"time":"2014-09-09 22:21:58","user":"edion","text":"f\u00f6rs\u00f6ker se keynoten trodde den var s\u00f6ut men hammar mitt i den"},{"time":"2014-09-09 22:22:02","user":"Peyt-1","text":"Jag vill ocks\u00e5 ha 4 tum, dock s\u00e5 f\u00f6redrar jag android s\u00e5 jag k\u00f6r 5 tum nu :\/"},{"time":"2014-09-09 22:22:46","user":"Biomechanic","text":"@Peyt - testa Sony Xperia Compact"},{"time":"2014-09-09 22:24:05","user":"Peyt-1","text":"@Biomechanic: Juste ja, den har ju bra prestanda ocks\u00e5 (iaf de nya). F\u00e5r \u00f6verv\u00e4ga den n\u00e4r det \u00e4r dags att byta n\u00e4sta g\u00e5ng :)"},{"time":"2014-09-09 22:24:19","user":"Biomechanic","text":"\u00c5ker buss, s\u00e5 jag h\u00e5ller med Jezper. Ett avsnitt om dagen p\u00e5 bussen."},{"time":"2014-09-09 22:24:28","user":"edion","text":"borde man inte kunna se keynoten fr\u00e5n b\u00f6rjan p\u00e5 apple tv nu ?"},{"time":"2014-09-09 22:24:52","user":"eklof79","text":"fattar inte heller varf\u00f6r den rullar p\u00e5 och det inte fg\u00e5r att spola i skiten"},{"time":"2014-09-09 22:24:58","user":"eklof79","text":"eller \u00e4r det bara h\u00e4r man inte kan spola?"},{"time":"2014-09-09 22:26:19","user":"edion","text":"kan inte heller spola"},{"time":"2014-09-09 22:26:59","user":"reboot81","text":"http:\/\/mobiledevicesize.com\/compare\/#474,126;1"},{"time":"2014-09-09 22:27:26","user":"Peyt-1","text":"reboot81: +1"},{"time":"2014-09-09 22:29:19","user":"kottkrig","text":".topic"},{"time":"2014-09-09 22:29:33","user":"Biomechanic","text":"Neje Jonasson! Ge dig inte!  Du vet att Android \u00e4r mysigare"},{"time":"2014-09-09 22:29:37","user":"aKenneman","text":"jag r\u00e5kade s\u00e4tta p\u00e5 jhon ive"},{"time":"2014-09-09 22:29:39","user":"eklof79","text":"only android show"},{"time":"2014-09-09 22:29:42","user":"Jonasson","text":"Biomechanic: hehe, sj\u00e4lvklart"},{"time":"2014-09-09 22:29:54","user":"m4cmannen","text":"Android <3"},{"time":"2014-09-09 22:29:57","user":"Jonasson","text":"Biomechanic: har ju redan g\u00e5tt \u00f6ver fr\u00e5n iOS en g\u00e5ng. F\u00e5r inte h\u00e4nda igen! :)"},{"time":"2014-09-09 22:30:00","user":"applewatch","text":"kalla showen lagg"}]